太古城咩事 , 狂屌實Q

圍實Q果班望落好多好細個 , 有無多啲大人落去幫

屌差佬啦 屌實Q

岩岩 一警車 一7人車 西灣河狗屋出黎

落咗去
班後生好那緊張，因為大量狗想入
對保安語氣重咗

班保安答野果陣係咁聽耳機
肯定同班狗互通緊消息

分化撚收皮啦

依家d人聚晒喺中庭

一句如果你放狗入黎就一世唔比利是

[還完真相]NL1882車主請入

三毛識唔識廣東話？

著名毛都好應
早啲block左佢算喇

保安帶路

請善用起底功能
Block

屌你老母閪

sorry無block過人

商場開咗廣播，好似隨時有狗入咁

有人屌緊保安尋晚捉支那人不力

做得太古城食蕉大部份都係退休狗嚟

死老坑
塞返入你老母金塔塊閪啦

街坊

尋日個實q 又帶路又保護斬人藍絲
咁都唔屌得?

真係要讀多啲書先玩鬧交
未夠班

之前太古搭lift出事
搞左一大輪
當時一老一後生保安好好人
係咁安慰我地又剩
估唔到依家

快啲走呀！

[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

仲利咩是
而家唔放佢俾人拉

含撚貓

面對住狗，佢地都會縮

睇吓新港城嗰幾個condom
佢地唔係手足？

其實差佬要衝入去商場 啲保安真係阻唔到

唔該大家幫手推下 家陣紅土一帶又有班仆街旅遊團出現滋擾民居

噚日live有人話在場保安報串

個實Q啲語氣好摟屌 , 做咩搵佢出黎講 ?

做下功課啦 實Q琴日做過咩你清楚知道未?

係囉 咪又照俾差佬拉 告阻差辦公

去商場不消費

佢地都難做
又保證唔到咩
最緊要有無人帶住差佬捉手足
搵到呢D撚屌真係大大力鍚落去

好老實 琴晚議員被咬耳仔

個垃圾保安都有一定責任
明知用刀傷左3, 4 個人
仲 call 多啲人嚟捉實佢 明顯危機處理好差好差

唔帶路會比人拉?

點解唔係屌保安公司/商場管理/業主立案法團
而係屌個保安

好老實 琴晚議員被咬耳仔

個垃圾保安都有一定責任
明知用刀傷左3, 4 個人
仲唔 call 多啲人嚟捉實佢 明顯危機處理好差好差

攝影台敗類-含撚貓

我邊句講革命呀傻閪

條實Q搏打

係呀 點解D人唔係去北京屌 要係香港屌狗?

摺埋啦柒頭

條實Q之前果 24個鐘似乎都無做過野 , 連最基本法律資詢都無做

同控制室姐

講真, 黑警要衝入黎都冇人會阻到, 難為保安都冇用
加上, 係唔係真係有人報過警都唔會有人知

同科大校長差唔多同一時間6點幾答問題答到依家

Be water

根本係要圍，有晒案例比保安，根本唔使驚狗，同埋要有相關人申請禁令，要狗遵從案例

佢可能瞓左

唔係你班老坑貪小便宜
幫共狗集資買紅籌股
壯大佢地勢力
我地洗撚搞成咁
幫你地執蘇州屎吖

保安見狗即鎖門

未起底都知係五毛

大堆防暴嚟緊

防暴黎左 保安即刻鎖左門

一定要圍 放狗入嚟乜都唔撚知出乜撚嘢糧

21:51
太古站出口E大量防暴進入地鐵站。

藍衫便衣狗？

所有場都要有狗喺附近就要 lock 門

太古城咁玩法個個移民走就起碼成千億走資。

班防暴撚狗
隔一陣時間落下車嚇你班人

9成係
正仆街

有隻癲狗痴線

屌你岩岩先話阻佢犯法
姐係點 尋日又唔咁做?

隻藍衫指住個 口罩男仔
隻POPO即刻推鳩個男仔 WTF

幾時幫我含撚？

我覺得琴晚太古保安算好
由頭跟到尾 又幫議員止血
走在最前線去了解
無聊又去搞尻人地保安

隻狗一黎到就吠
咩料呀

咁撚多狗既 又想呃ot?

公道D, 過咗去追究責任之後先
而家應該要求preventive measure, 例如一有狗喺門口集結就鎖門
要請人, 裝cam大家唔信, 每個出入口安個實Q位mon住, 一有就鎖門, D狗一係爆玻璃入
因為咁而加管理費, 我相信太古居民唔會有怨言

Pt保安報警放便衣入黎，話要殺晒太古城班居民
比人起底以前做狗

我屌你啦 佢帶路捉人加保住個斬人藍絲呀

哇屌 又入商場

在場手足請自行分辨...係咪有戲子引蛇出洞.... 小心陷阱..

好人好姐睇東網 blocked

自稱便衣唔出證
點解唔走仲等POPO黎?

自出自入CLS

一定要封晒所有門

太古城玩撚完

有休班狗

含撚貓做乜衝出黎柒
攝影台敗類黎時事台做乜撚

又入左去

依家手足亂曬陣足，唉冇眼睇。

依家我地係老細 鬧下班保安都得掛
佢地做得唔好 尋晚太古城先咁混亂
引晒D警入嚟

嘩玩圍捕

尤其一定要封 mtr 通道

有你老母咩 之前有單阻撚住d警犬 咪又係衝入去 仲要比人告

鳩打鳩拉左十幾人
有三隻龜拎TG槍入中庭準備射

圍晒入面市民?

屌又入

又成班green object入哂去

屌你係商場打死人都冇人知啦

咪就係要法庭 declare 囉

中產腳震未

點解又入太古

點解又比班roach入到去
痴撚線

我就唔信唔係太古報警

班垃圾擺明睇住LIVE
見個保安講既野唔滿意D就入去
一副態度就係 我就係要入黎 吹咩

垃圾secu

唔屌唔通要表揚佢地啊，個個成椂鳩咁企響道唔幫手仲阻撚住晒

嘩又攬炒埋太古城
幾時去圓方食飯呀？

中產表示有外國Passport, 已經同狗deal好

點樣對付政權？

封一道門係唔夠，要封晒，連埋鐵條連接通道

又想濫捕
可以告咩

黑警又入太古城

太古城業主 rip

封晒點走

成功屌走

狗擺明黎示威 話你知你乜都唔洗做我都可以衝入黎你班賤民做得d咩

人地係太古做咩關你咩事，
仆街黑警。

保安心諗:屌你班警曱甴死入黎搞破壞依家控制唔到場面喇

圓方好近高鐵站

黑警想買呀
住太古城有乜野地位呀！

完全失焦

太古城有衝突咩 防暴入去做咩

Your mom is died

業主

成功敗走

收嗲啦死五毛

一定要封晒所有通道連埋鐵

警犬敗走

我係太古城中心遇過一個實Q大媽同我吹水話最好用車車撚死哂啲曱甴去

街坊一陣走小心啲呀

唔好再打飛機啦
唔會有屌走
只係佢地目的達到 走人
再唔係就set trap話你衝擊再拉人

無啦啦又自己走

咁撚快走就知佢地入去都唔知做乜撚啦

唔洗同佢嘈，起下佢底就知咩料啦

香港人終於反擊 好撚感動

你唔封咪入到嚟，咁所有場都制止唔到狗入

拉撚左人啦
成功？？

勇武升級之後革命已經變左細路仔玩泥沙

拉左個

唔覺失焦 ,對付中廣有咩問題

定係謝振中自己報警

拉左人啦屌你
反擊？？？

狗: 仆街 你話我買唔起太古 我就要你太古跌價

對付中資有咩問題

太古cs 聯同黑警做公關show?

太古有乜柒地位呀

應該直接上京搵曱甴平

噚日都冇 la

要自high打飛機真係話咁易

班警曱甴身痕入去想俾人屌

防暴嚟到保即刻鎖門， 攔住班防暴， 但唔知點解班防暴喺另一邊入咗商場

個實Q都幾廢 , 野都唔敢問

拉左一個，cls

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

太古無啦無啦

兩個
一個白衫 一個藍色中袖

明落鳩你地面
點解現場群眾仲咁冷靜

拉咗個啦

屌乜撚野走呀
你地係咪咁撚蠢呀
一係條撚屌實q 同黑警做戲
一係就黑警拉左人啦

唔通屌幾句就走呀？
做冷氣軍師都醒少少啦屌你老母傻閪連登狗

屌啦 唔屌走班狗唔通企係度等佢走? 拉多幾個呀大佬

借位
擴大黃色經濟圏 #HongKongLoveUScrops

由鐵入咪得

On9 唔比記者出去

班保安唔係實牙實齒話唔比狗入咩

呸你老母咩 好撚尷尬呀
咩年代呀

On9大撚把有錢人新年行商場都比利是保安架
咁又係既 睇你都係窮撚未比過架喇

唔俾記者出去？

是旦啦，好攰，個腦實曬諗唔到野，唔好意思。

所以港豬抗爭

屌走？
你咁睇得起自己

蘋果無咗？

仲有

保安on lun 9

佢話"正常情況下",然後俾市民屌佢依家警曱甴就係唔理你照入,你會點做?然後保安答唔到

屌 唔比記者出去唔知同班曱甴傾乜

屌走。。好笑。。。呢場運動真係多謝呢啲收貨撚

拉咗應該係頭先門外畀便衣捉住嗰2個？

on9
沉日個實Q帶曬路咁都唔屌？

癲狗已拉一個

冷靜 ? 你睇邊個台 ?

屌你老母 你班連登垃圾
咁撚樣叫屌走
次撚次都拉人就走啦

屌你老母睇到嬲

完全封鎖未

佢睇緊民記可能

擺明見太古淋淋地
mon住個live再狗沖入去
擺明要你太古跪
跪得一次 永遠跪

太古城住客申請禁制令未

on撚9 10分鐘前問如果畜牲再入商場，你班實q點處理

10分鐘即刻衝入商場，成班垃撚圾，即係之前d答案係廢㗎啦！太古城喎，等變死埸啦！！

你啲語氣好廢佬

咁你想點 打爆度玻璃門衝出去?

d狗咁高調應該係想擺各大商場上枱
保安阻就拉保安 唔阻就等市民屌鳩d保安

其實已經唔係分化撚
係冇腦藍絲 社會低層係冇乜腦架喇

蘋果一直停...
轉咗睇立場

啲狗根本專登牙牙炸炸入場 , 再是鳩旦拉一兩個走人落市民面

講明係記者都可以話有出無入..屌得小

痴撚線非法禁錮

太古要人！！！快！！！

現場係咪有藍絲/左膠?

睇住live屌人

見到呢啲人真係嘔血

單機啦 垃圾

太古城成班保安，唔止阿頭都好撚串
太古城商戶得拍烏蠅啦屌

班狗擺明睇住LIVE啦
想證明班垃圾大撚晒

禁制令會唔會有用？

之前阻唔到警入去係失策
但依家唔想再開道門保護街坊啫
現場可以冷靜少少

班狗目的擺明要分化市民同商場

At the same time

班保安攔平民同記者就威
班popo要入就即刻比人入

收嗲啦 3毛

現場街坊:咁撚多保安 幾隻門都守唔撚住 屌你老味

收皮啦 學好啲廣東話先啦

咩事？

屌走啲曱甴又有乜撚嘢好打飛機

獅子保安o唔ok?

有啲分化撚真係好煩，大家block + ignore

我覺得成日難委保安都好過份，上次保安一擋告埋阻差辦公，打份工你地究竟佢想點唧? 想佢變超人擋在暴黑警??? 調番轉你擋俾我睇啦，做人公平啲調轉諗，一味在屌冇道理，慢慢都會令人反感 !!!

而家狗權大到咁 佢話要入黎執法 根本無人阻到
你可以投訴/告佢 但起碼半年/一年之後先處理

係記者想出去影野救手足呀

live班手足屌左膠

有班好似係地鐵站衝入去

啲狗擺明一路mon post mon live 之後衝入黎落鳩太古同手足面

個左膠真係好撚煩
成日守法守法守法

邊個左膠？

離地C9

啊嬸？

保安放狗入

你老母就未夠班

啲曱甴入過東港城
之後唔知點解拉咗

你咪傻啦，人地打份私人保安，對講機都要同寫字樓報告互通，你就亂估話同警察互通，唔好下下難委保安啦，做人有時都要講下道理 !

出面比藍衫指住果個灰衫 應該拉左上車

商場入口比狗獀身黑衫有冇拉?

冇收貨 但真係走咗嘅

仲要真係覺得自己屌得走先岸鳩
屌得走就唔會咁多人俾人拉啦！
屌你班咀炮

C奶個樣好似蔣麗暈

保住你地又會比狗拉去做condom仔，保唔住你地又要比你地屌冇利是收。以保安咁既年紀同行為唔係港豬就係廢老，咁實簡後者架簡前者你地救到佢地咩？？其實好難做咩...如果海港城果幾個保安condom有人保到佢地既，咁屌佢地就岩，仲要大大力咁屌添。

咪撚on9 啦

而家真係好多藍絲五毛
搞什麼呀

市民撐太古集團 d狗就擺太古上枱 咁多商場唔搞就搞太古

佢可能收得唔好delay 左20分鐘

打份工保護自身安全講撚到冇撚用唔拉開條刀手
真係好撚慘

我知
嗰實q咪講咗商場已關有出冇入
佢唔係有心玩野
係想話商場已關為理由鎖死道門唔再開

你老母比人輪緊啦 仲唔番屋企睇下？

平日都鳩拉 大家七日開花既目標不遠了

屌你老母 我係玩場聽撚住 轉頭就放狗入黎
各位手足識做啦！！

俾你做保安你會點??? 未經上頭批准下、急急腳鎖哂所有出入口??? 打份工咋...容乜易炒魷及俾 POPO 告阻差辦公呀，大家都要企對方位置諗下，咪為屌而屌先得架!

其實你又想d食蕉點撚樣
阻一阻 就俾人告阻差辦工
到時商場長開門 由得d狗自由行就最好

等變死場啦垃圾

咪就係 真係戇鳩

根本個社會咁扭曲， 好多職業都要承受佢唔應該承受嘅嘢

起底 乾乾淨淨

你句搞什麼阿 出賣左你啦 講普通話既五毛狗

黑色分化警告現正生效 對家扯貓尾中

點睇都係商場都曱甴傾好咗
唔會叫保安阻

呢班保安連記者都話出左去唔可以入番黎
根本係一班退休狗黎
仲幫住佢地

淺黃vs深黃
黃vs太古
點解會變成咁架

現場街坊集中屌狗啦

好封定晒所有通道，最多留一條，有狗就要即封

咁佢話有既定機制
就係要指埋手足位置?
保護藍色人士?

同佢玩和你塞零消費團都玩撚死佢啦！
太古城喎，完全保障唔到顧客安全，食屎啦！

狗入私人地方亂打人亂開槍係好嚴重嘅事

出面灰衫+ 商場入面黑衫都拉左

班狗笑緊添啦
成功分化市民同太古

三毛好行唔送

講真商場好大
黨鐵有出口通去太古城
點封

佢哋係想長鎖道門唔再開
你明唔明

收撚皮啦

我覺得係班狗mon撚住live要落保安面
因為保安岩岩係答緊如果再有狗衝入黎會點
班狗就即刻發癲

唔會告得入

見狗鎖門

屌撚到d商場同示威者割𥱊就最撚好

到時一有示威 全部商場落閘

不分化不割蓆呀
淺黃同深黃都唔可以割

啱啱先話閂晒門 , 唔夠 10 分鐘就有狗入 , 有街坊過啲實Q一見狗就自動行開 , 根本夾撚埋

屌你老味其實關班保安乜鳩事呀成班懵撚

屌 都話係為果48既精神壓力

班狗次次都好鐘意玩太古
之前係康怡又係

咁你企埋係差佬果邊諗lo

有晒案例，應該叫法庭出禁令

打你一身

屌狗做乜？打草驚社，對方一早慣晒，拉到人打返夠發洩

之前比中產串完買唔起
嬲咗

咁俾著你係街坊, 你會點?
屌實Q, 有用咩?
有咩方法防狗入?

商場實Q 係保護商店, 係商舖交管理費
唔係途人
點會保護人
唔係大廈保安. 唔該有腦既諗下, 唔好係又屌唔係又屌
成班on9
佢地無責任保護市民, 佢地只係對商舖同公司負責

太古一直係最黃商場
今次係警等登搞太古
配合三毛係連登吹風
請各位冷靜諗一諗

未撚訓醒定有時差？ 你知唔知琴日班保安做左乜撚野

有事嘅話衝晒入名店
攬炒

其實佢地冇能好阻止 police state話入就入 你阻住佢就阻差辦工

非法禁錮

客人都係商場管理一部份

ON9 咁唔好俾人入囉 咁咪最好既保護囉
市民先係消費者
你果個係商場定金庫?

關保安咩事 有狗唔屌去屌保安
成班mk好肉酸

咁其實而家咁住個到D中產撚唔洗消費
仲未計行街撚...

屌你老母咁撚樣日日放曱甴入商場求其衝入黎捉幾個人走你老母個商場咁撚危險仲有人幫襯?

如果太古城日日去集會搞到啲鋪關閘唔知會點呢

新城市手足一樣封到鐵路果邊

你尋日有冇睇LIVE?

成堆五毛 , 擺明係實Q故意放奇入

做乜撚野 佢打工要幫你守門口俾人告阻差辦公？

擺明分化太古同市民

然後啲紅官會排期排到出年先審

#太古
2212 在場人士測試太古城道出入口玻璃門是否被保安確實地鎖上
發現玻璃門仍然可以開到
質問點解保安話鎖左但又開到

太古可能只係pp 先係黃

其實屌實Q根本冇用

由黑警嗰日，即使有實Q守門
popo強行沖入商場

黑警已經冇顧忌

d保安都算係咁, 但冇新港城個班咁撚勇

屌 成班風向對撚住個
手無寸鐵既保安有撚用
而家係要對個政府黑警

就算當你講呢堆野係啱，你唔保障顧客安全點令人安心消費，冇消費d商店點交管理費呢on9！！！

有個好似鄭若樺既肥婆呀嬸
連續兩日見到佢企係保安個邊，又拍晒膊頭咁
條肥婆咩料子

「空白貓」比人block 鳩哂仲出來柒，好悶呀！屌你老母！

好多實Q都只係啲上咗年紀嘅阿姐阿叔，間唔中仲有啲後生仔後生女，你叫佢哋去檔啲狗，懵撚左呀

連保護來客都無
呢個商場點叫人逛

班鋪無客托柒仲同你交租

保安點做一定係公司政策嚟

家陣d狗權力大到仆街

淨係玩鳩你自己分化就夠

黑警知道你哋想玩攬炒經濟
十點先掃場
要諗諗

保安扮哂鎖好左門 又借啲意走左去？無人講

鄉音connect

#市民報料
2158 明德 現場目擊者話
啲狗一落車就衝上去禁低小朋友
然後扮哂嘢係咁話呢度好多曱甴呀
又舉槍老屈話有人想掉玻璃

你覺得你好清楚尋日班保安做咗乜撚呀

大陸阿姐都屌埋保安

其實帶眼鏡果個保安都算係咁
佢已經盡量解答大家問題

佢帶埋路喎

警察要入你覺得保安阻止到？
定俾人告完阻差辦公再比連登仔當condom?
上次新港城唔記得？

保安職責係咩撚野
痴線 番黎企呀?
定你做開保安 咩都唔撚做

前面班友小心啦⋯
商場好係特登hold住你地係度磨
一陣黑警又黎收割喇

Yahoo 未能夠與時並進 既原因

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

排名一定無商店咁前
消費者/市民一定排後面

冷靜d解決件事先啦，唔好純閙啦
自己人打自己人

我睇LIVE都睇到保安指俾班狗睇係度捉人啦

都一定要做呢樣野，有終審案例可緩

你傻撚左? 依家班狗衝入黎亂拉人
班實Q唔阻 唔理 唔去了解發生咩事
咁請佢地返黎做咩
果班綠色物體無PASS無Number 我點知係唔係恐怖份子
去果到結果就安全得唔到保障 唔屌實Q屌邊個
班恐怖份子點屌都無撚用架啦

保安有責任交代清楚
否則以後唔會再去太古

唔帶路咪又俾人告阻差辦公囉
唔帶路你又覺得黑警唔識入去？

管理層責無旁貸

屌魔警會被捕被打，咁咪屌實Q

交代緊，問嗰個問得好好

開發商 太古地產
管理 太古地產
持有 太古地產

你條懵撚住唔住到太古

自己攞黎，大部份保安公司都請退休賤狗做經理。

屌

保安係保護公司同商戶
唔通保護市民？

同意 值得學習

問都唔問 仲指埋路?
上次新港城做左案例咩?
佢地做番自己既野
俾人拉 係班狗既問題
而家調番轉講?

你保護唔到人，人點去消費，商舖等執 la, 講野唔該用下腦

隻實q退休狗黎

食蕉點阻
撚有咁大權
大家有支炮

本身保安都係會聽耳機

莫非你冷氣軍師清楚過人地現場所見？

保安帶隊喎

唔知唔好9 up
班保安狗放左班狗入去捉人
唔屌保安屌邊個？

可唔可以逼商場, 向啱啱無故被捕人仕 提供所有法律支援??

保安帶隊拉喎

唔好理條傻仔啦

保安幫埋班狗引路wo

大媽都connect到

譚仔呀姐

本身唔係應份有，有係 bonus 嚟

你覺得個個咁撚偉大冒住風險比人鎖48？

譚仔啊姐都頂唔順

商鋪等執還等執
交租還交租
兩回事

ok，大家會發起罷買太古城商店，直到管理保障埋顧客先再講

太古城等變死場啦！

前線睇到小心

推

佢地係去指埋路呀 聰明仔

太古喺國泰都跪咗，
太古一定要諗方法解決，
每一樣野都係全港其他地方案例

收到

咁而個係佢個職責咩
咁洗撚請保安咩
on9 狗9拉係一個問題
保安保障唔到客戶係商場消費 保安冇問題?
我消費既錢唔係公司財產?

你至多都係可以屌啲高層，喪屌低層做乜鳩，做保安嗰啲分分鐘啲年紀好似你阿媽咁樣你試吓叫你阿媽企喺前線檔啲狗啦傻撚

又唔見你去畀人拉吓

有人性都頂唔順啦，除咗啲有利益關係嘅藍絲

屌
留返d氣力屌狗啦

擺明啦 班狗 準備交更先黎落場

尋晚拉唔到人 今晚又黎覆卓 真係狗黎

又唔可以話商場專登放狗
一個商場除左幾個大門
仲有N個後門 逃生門
啲狗專登偷入去搞串個party真係唔難

不過佢地係有個責任去證明比人拉左既人
係同管理公司開緊會 唔係非法集會

係咪班仆街保安放狗入

拉咗幾多個?

擋咗一道門架啱啱好多記者影住嗰邊 太古城好撚多道門架 啱啱佢地已經鎖咗狗車對住嗰邊 點知d狗轉個頭已經喺入面

因為

聽到似兩個

2

叫佢交保安名先啦

終審案例已經係保障，應該要有律師同保安工會入紙禁制令

之後先叫佢交代解決方法

有冇source

咁唔好做保安囉
平時冇野做冇人投訴唔係應分
連本份都唔做 打咩工

而家佢係指埋路喎

姐係有保安偷偷地開門比狗入？

唔解釋 就日日來

好多譚仔阿姐走難落嚟，好憎共產黨

個女仔好勁

把女人聲好撚煩

你班撚樣有錢係太古城消費先算啦

佢地係去帶路先比人屌呀 盲撚

屌保安無用，屌狗啦

你實Q?

敵人係邊個都未搞清楚，屌d保安有撚用

呸你老母咩

對講機直通控制室，考保安牌個陣一定會教

哩單太古做得唔好
但之前幫咗幾多次

太古英資都杯
香港仲有幾多商場未杯
第日差佬爆埋誠哥四叔既你覺得有難度？
係咪杯哂全港商場？

日撚日都去太古聚集引班死曱警入黎破壞做唔到生意，睇下太古幾時跪底

放狗入黎都唔屌得？

次次D女人都係好煩

我地唔會割太古，但一定要迫到太古做到 d 野比其他地方跟住做

但講得幾好喎

不如唔好人身攻擊
謝謝手足
請以理服人

成班on9仔有力屌secure，不如做其他更加有意義嘅事啦

準備做第二個新城市

你覺得係佢自己擅自帶狗入嚟定係高層指示㗎，傻撚你證明到咩

眼見兩個, 一個商場出面比便衣查完捉, 一個就班死曱甴衝入嚟捉

所以咪話千年道行一晚喪啦！
你太古做㗎？

咪撚講廢話啦成日話告唔入，48好撚易過呀？

哇呢條女做佢男朋友真係唔好做錯野

成班五毛走晒出嚟屌人屌保安
放狗入商場，又冇合理解釋都唔屌得？

入得商場範圍就係潛在客戶
唔係消費左先成立

班狗係就想咁

拉左兩個
灰衫係出面比兩隻懷疑便衣藍衫狗守住, D POOP一黎到藍衫指住個灰衫口罩藍, POOP即刻推撞灰衫+獀身+拉

另1個黑衫係商場入面近門口位, POOP經過見到獀身+拉

好撚貴咩
但而家點解我要洗錢落個除時俾人拉既商場到?

個鄉音阿嬸仲煩

依家係有個保安放人入黎
咁都唔屌得? D 保安收人工做紙板?

夠錢幫襯你老母咪得囉

而家係要俾壓力商場呀
等啲差佬唔可以自出自入

太古城咁搞唔洗旨意有安樂日
就睇下係咪每日都有防暴甴衝入黎

屌實q點會無意義? 唔駛問責啊?

大家討論同時唔好人身攻擊, 請以理服人唔該
多謝合作

如果唔係個實q放走個癲佬，個議員邊度會被人咬耳仔

但佢見到有保安帶曱甴入嚟喎

前線收唔收到

唔知點解睇到鄉音大媽都一齊屌個畫面有啲唔真實

jer到你天腳底

岩岩有人拎住電話show出黎
應該係呢個

但係又公道啲咁講

班狗如果真係要沖 食蕉點會擋得住

分分鐘仲要俾人告

要屌梗係屌狗

又係千錯萬錯一定係高層
定隔離tvb 個po一樣

佢咪揸緊大聲公講嘢囉

太古手足問就係咁問 但又唔比人地答

後期有傷人案發生先被狗入左黎

上半段係趕狗走架

你每一間機構都係衰一次就杯
你好撚快杯哂全港大商家

咁叫自我孤立，趕哂中游既去對面

依家係放呀

人哋住太古城，有錢過你多多聲

太古保安都算幾誠懇, 其實好難做, 好過沙田班仆街

條友似係退休狗 , 係 100% hea 啲人 , 專登講下停下俾位人插咀 , 咁就可以唔洗有內容

條女雖然凶但有道理

同埋太古跪咗好耐啦 施銘倫8月上完北京之後國泰玩批鬥篤灰

唔好再ff太古黃

你都幾撚易氹

呢個係隔離個個呀⋯⋯

（集思廣益）如何集中處理被捕手足資料？確保一個不能少

呢個post好多blocked

現場啲人好撚冇禮貌
都唔撚聽人解釋
成班紅衛兵咁撚樣兇個實q

條友call馬上北京未? 全部都係共產黨order

針對哩條友啦
9成狗嚟

我又嗅到之前黃埔屌保安陣味，屌幾日之後激情減弱，不了了之

係好似
特別係揸黑色版果個
成個池錫震咁既樣

成班都唔識專重人
小學雞鬧交咁

我指太古集團

其實同理心,講野個保安算係有心解決件事
搵個萬幾蚊,點敢阻狗

班保安收得皮零野 點會同你搵命博

要搞就罷消費 太古都咁話

其實究竟保安可唔可以阻止popo入去,好似上次咁之後又會拉啲保安阻差辦公....

我知我知
現場既人阻止唔到
但呢到我地可以阻止到
大家討論同時唔好人身攻擊, 請以理服人唔該
多謝合作

俾你做會點 係咪一個欄鳩住班防暴?

冇人expect 保安好似新港城咁擋
佢而家係帶埋路先比人屌喎

屌 佢上半段指路拉左個手足

明顯係由英皇道/黨鐵入

太古城入面啲野有幾撚貴呀？
睇撚住有個保安帶埋路講啲人係邊呀琴日
依家live都show左有個保安係退休狗啦
我知千錯萬錯都係班黑警錯
但唔代表帶路個位保安冇錯

揸咪嗰個係咪算係態度好

我知我知
但大家冷靜下先
以理服人
多謝合作

個保安好在意俾人當林奠

CLA

依度好多後生仔

lm等睇唔舒服 call白車走佬

舉美國旗得罪美國佬添呀

要入你屋企 你唔俾 會唔會告你阻差辦工？

咁保安收完租，唔開個商場，包保保護到店舖

巴打辛苦了

你都幾善良 , 佢明 hea 人喎 , 100% 肯定佢個心笑鳩緊啲市民吹佢唔漲

放狗入黎 仲要帶埋路 唔屌唔鬆化

正常人反應

推還推 但唔好裝修太古 裝飾就夠了

專登放曱甴入去拉人
拉完人就鎖門唔俾人走
直頭勾結啦

大家應該想私了保安先算數?

呢個我認同 點都要做咗先

保安：講還講，唔好話我似林奠咁

你試下講講下有防暴入黎9拉人
想知你點冷靜

你唔好咁講，你唔好咁講

實Q秒速割淋奠

左膠一定準時出現架喎

Agger
講啲野擺明撩起人 然後spin 走去第 2樣野

講野似足狗咁 仲話誠懇

第1次睇保安講野
算係咁
咁多人咁大聲圍問自己
正常都會有少少淆

不過佢想拖到明天

屌來托咩，唔開波就閃啦，等送頭？

擺到明扯貓尾放曱甴入去
仲話誠懇
有無咁蠢

林鄭要落地獄架嘛大佬

太古城中心大佬闆邊個？

黨鐵入
不過保安q埋雙手

放過個保安啦 好撚慘
講真唔通要佢單挑黑警唔比佢入黎咩

有班五毛不斷SWTICH

明明就係班狗硬入私人地方 同班保安無太大關係

MOS後 班狗已經想去邊就去邊 大家咪撚麻木同咪俾敵人轉移視線

最大侮辱

最後又係發展到新城市咁

名又交唔到 分分鐘條友都係狗扮架啦
仲hea過舊時黨鐵d人

其實灰衫果個出口, D保安見到POOP已經即鎖門
冇鏡頭果邊有一大班湧入黎

睇得出保安係有擋狗既意圖

我真係屌你老母 實Q根本就兜緊圈 跟進跟進 放狗入黎又唔正面答 真係扯撚曬火

唔該迫班保安去狗屋交代清楚，要狗無條件放人

哩樣我睇錯
但同今次有乜關係？
論點？

我建議, 太古人考慮下:
要佢請人, mon 出入口, 一有狗就廣播+鎖門

呢幾個月呢個畫面都經常出現。
有鄉音唔代表係藍絲仆街，講得純正廣東話都係賣港
好多鄉音阿姐都會行出嚟幫我地

三毛黎 咪俾錢佢搵

商場戰術要早啲攪，咁晏關哂門冇咩影響

佢話佢有去問防暴 但防暴no shits given

可唔可以比個保安講完成段先插咀呀
人地講一句就幾個人係咁插咀

告唔入又拉人，大家都睇到D狗係濫捕

其實個實q話吾到事，睇得到佢盡左責任

大家入去行行企企就得啦，咪次次等畜牲入黎跟住關門大吉囉，係顧客死先定商店死先？

交名係交咩名？
啱啱睇

去震美屋企玩啦 康怡呀

個實Q同路人一齊企定定睇風景

你咁誅心論有乜好講

上次馬鞍山直頭阻埋
都照衝入去
你覺得太古城咁多入口
佢地搵一個入口入去好難咩?
點阻?
馬鞍山上次都阻唔到啦

原來係狗

其實保安盡咗力，大家呢一刻想佢交另一個保安個名出黎，其實呀頭都冇可能即刻交個細既名出黎，佢又未查清楚，一陣交錯咗/或者有意外，佢都要比翻個交代班細既。

佢話聽日比個交代大家就聽日再追問佢

成班真係恃住自己黃絲大曬
個世界圍住自己轉咁款
呢個世界唔係黑就係白
你覺得佢跣鳩你 你有證據 你咪打柒佢
圍住佢為乜

佢既人指人拉手足果陣
班狗都好慘 咁易拉到人

有個賓Q帶防暴入場捉人

恭喜樓主 成功又開post 比5毛圍爐

現場話係退休狗

你條藍屍仲有面入黎連登？今日食左屎未啊？

濫用非法集結呢條罪

裝飾都反對
要求太古炒咗嗰隻放警入去既休班保安先

都話篤灰幫警察

有個保安做開路狗,
Roach, this way.

尋日影到保安帶路 所以咁嬲

你覺得保安有咩權？軍甴連廢人宗都唔放在眼內

帶埋路都無太大關係

屌撚完又點，啲secure最多咪冇得撈，咁又有咩用

但個實q走咗？

學吓依家個姐姐啦
有point有力
幫細路得個屌字

在場手足不滿嘅係另一個保安
同埋佢地交代唔到又有防暴衝入嚟會點跟進
係咪咁

你似5 毛多啲

拉

有街坊影到有保安主動開門俾警方入商場

想問下覺得要放過實q 既連登仔

1. 琴日唔係實q 放狗+帶路？
2. 唔追究 會唔會令其他實q 仿傚 唔得罪班狗？
3. 保護商場既人 唔係保安責任？
4. 個實q 答左2 3 個鐘 答左啲咩出黎？

真

交名啦

真係聽唔到個口音嬸嬸屌咩

一聽開聲就知係狗啦

咁要求太古炒嗰條友先
之前私人屋苑都係哎

聽到佢講交名

又岩 去唱下歌就算了 真係唔好亂吹風要裝修

Mon po sir你好

又咩人身攻擊
又咩難做
又咩無心
笑到痴線
五毛亂舞啦

你一炒炒到咁撚大
我點知你件軍師邊樣先信得過

簡單啲講佢要呀頭交名，個個交狗入黎嘅實q

割鳩條靚喇 推開門果個柒頭出黎咪得囉

事實係保安帶隊拉人喎
點冇理

我夠知為難實Q無撚用
但唔俾呢啲壓力等他地知放曱警入黎有後果，他地點會下次肯去盡力去擋

要求太古炒撚咗佢

佢睇住有個保安帶防暴入黎拉左個細路
個細路仲要咩都冇做 要解釋

咪係 唔好再屌呢個實q啦 啱啱睇住live佢真係擋咗佢嗰邊班狗 係d狗喺上面落咗商場

好欣賞佢 但我真係唔太聽得明

痴鳩線

保安好慘

佢帶路先比人屌喎

yes

佢哋話嗰個保安放防暴入嚟

同埋要交代改善方法

係架
所以哩啲管理公司根本冇驚過
你執大把公司爭住租

惡過啲租戶

帶隊拉 係抵屌
只係我覺得唔好expect要食蕉做到d咩
我好相信 就算佢地企定唔郁 都係會俾人屌到7彩

一陣班前線EQ 一定失控
根本唔理保安既難處

個保安壓唔到場
屌你老母渣大聲公都唔撚識用 有大聲公對面有100人都唔夠你大聲啦
答嘢答到一舊舊 打完場都唔識

即係同尋日嗰個又係另一個？？？？

而家太古咪保佢

明 hea 市民都睇唔出 ?

講緊尋日呀
今日你睇到佢影既姐
佢後面就搵人放狗指路呀

交個名都咁難

管理公司d 人呢？
一個都無出黎
得d保安係到廢up

開頭又話每個出入口有人把守
10分鐘後就即刻開門放狗入黎

根本無放街坊在眼內

衝 衝 衝

上面班五毛話唔關保安事呀

你又乜撚嘢? 想分化唔該手段高明啲
有冇諗過以你嘅智商連三毛都做唔到?
1至10揀個數字啦 夠你用㗎喇
記得下世投胎做隻豬 唔講唔知豬係全世界頭十名最聰明嘅動物之一 仲聰明過你係咪估唔到呢?

唔交名的街坊日日去佢地係未要日日關門沒生意

佢有冇諗過要面對啲咁嘅嘢嘅

覺得現場手足可以冷靜D比個石Q講埋先

Thanks巴打

咁你想點
社會上兩三成藍絲
大公司請一千幾百人點screen哂

你係死黑警 fced
我唔係大曬 但大你一個夠有突

擋完佢地咪冇得撈囉

你地邊個請返佢 係政權癲咋

咁樣屌真係冇用

日撚日都去太古搞大佢啦

但你連帶路果個名都唔交

連鬼婆著住I❤️警察、普通話大媽屌藍絲嘅時候，已經知冇咩冇可能

慘鬼咩 篤灰呀on9

頭先哨已經講咗太古站多狗

一陣班前線EQ 一定失控
根本唔理保安既難處
真係唔相割席
不過睇個勢前線手足一陣會破壞商場

帶曱甴位實q有無比人影到？

慘咩撚 放狗入去 又唔比記者出去影被拉嘅人

真係好撚唔理性
你話尋日有人放狗入嚟
咁你咪去投訴管理層 叫佢哋交人
搞班打工嘅做咩 佢哋有咩話事權

屌 呢個帶路既唔講

就算成班人擋住班狗 咪一樣同上次MOS一樣

咪撚再同班垃圾五毛係屌保安個問題上面兜圈啦

真正問題係狗暴濫權 敵人最樂見我地自己內戰消耗

槍口對外

係呀

hea 人最高境界 , 句句都話自己講道理 , 但就講極都無內容

其實咁屌有乜用，唔好將啲怒氣發洩係保安度，真心太古城之前做得唔差

俾你地代入保安角色會點做條友都冇唔耐煩既表情...佢跟本話唔到事
佢keep住唔扮暈我覺得算係咁

底撚死 食撚哂市民對9既怒火

班私了撚唔鍾意架

大佬無啦啦又拉左兩個
家下商場人多就非法集結啊?
唔洗保護商場範圍唔撚洗交代?

諗起新港城班保安擋住防暴入嚟， 結果全部拉曬告阻差辦公

"唔好小唔小 叫返條撚樣出黎"

鶳啦
等咩

開口埋口就話要了解
比你講又話聽日一定答到

企定唔郁 同帶隊差勁遠喎
帶隊熟晒路 熟晒目標人物特徵
咩方向

自從馬鞍山單野之後D 保安都唔會擋狗架啦

啲保安平時最鍾意話呢樣唔准果樣唔畀
對住差佬違法進入又突然無哂原則

一句說話啱定錯 同 邊個人講冇關係
Google咩叫‘客觀’先上連登獻世

唉屌popo走哂

有保安帶路啊 咪撚話街坊難為保安喇 爬下文先屌啦

唔交名唔炒人
咁就大頭相囉

我做保安就算阻唔住 都唔會指同帶路

呢個好明顯hea緊街坊同拖時間啦

拉低佢個耳機

其實個呀叔咪係隔離
現場知唔知

果然扮可憐 唔答問題
港豬係會上當信個保安

9成9會
而家同上次柴灣大專果次差唔多

咁撚萌塞 仲屈鳩人警察

推 拉低佢個耳機

個保安係度wor

佢幫公司講既話就即炒
兜下圈仲可以拖下時間搏你班街坊屌到攰

睇到有啲無奈
個secure好明顯冇權

你地要求炒撚左佢有乜用呢
要GE應該係交人
然後佢用邊隻手指指路就拗斷邊隻
用邊隻腳帶狗行就大小腿骨各斷一半
咁樣先算公道丫嘛
齋要太古炒撚左佢同血債票償有乜撚野分別

明知一定擋唔到架啦 做下樣都要啦

呢度已經有幾個

咪就係

說穿了 大家都係搵唔到地方出氣 班狗清楚個玩法 擺明入你商場落街坊面

想羸 第一 就係要有計清算班狗 佢地有後果自然會縮

知
係要名

呢個大聲公保安好有記者會個司儀口吻"拿!我諗咁樣" "咁樣你一句我一句唔會完"

連客人都保護唔到，做咩保安，你保安頭先講得好清楚，冇報狗，現場跌序好好，你 d 客比狗冇理非法禁錮，你保安有絕對責任去救人

要屌到佢下次醒啲唔好乜撚都唔知就放狗入囉 問責完就要改善㗎啦 仲問屌完點

個錫Q當人on9

我都見到 以為自己面盲

唔知, 現場D人過去左對面

班狗一句:懷疑有罪案即將發生

一齊代入習大大林鄭

尋日同今日係兩個保安嚟？

即係警察又係屌盧偉聰好啦，唔好屌前線散仔？今時今日仲坐住個腦

呢班食蕉真係抵屌嘅， 你講唔撚知唔清楚得唔得？打份工理撚得咁多咩！你咁答咪好囉， 係要懶有型篤鳩手足走去邊， 屌你老母黑狗同你含撚打飛機咩。

屌實Q的確係擋唔到曱警，不過屌係要制造混亂，等商場冇生意做，逼班地產商同曱警割蔗

個耳機就有鬼 有人教佢講嘢
香港人幾時投訴權都冇？
只係要求𠴱保安岀嚟都唔得？
交名咋屌

樣都唔做指路 上面話保安都做唔到d咩
係唔係都想手足俾人拉

1.我覺得保安無報過警係真，但有個別藍保安好配合警甴亦係真，但唔代表全部
2.追究個別保安睇唔到有咩作為，重點係太古管理落咩指示比保安下次要點做
3.保護客人當然係責任，但佢份時薪37蚊既工我諗唔到可以點樣比埋條命黎擋警甴⋯⋯保護香港都係香港人責任，問心有幾多有上前線?
4.真係無答到d咩，但其實想佢答到d咩？除非佢係管理層

屌還屌，希望大家理性咁屌，如果純粹係為發洩，我無野好講

呀叔係隔離

邊個係始作俑者，就直接獅鳥，無需同啲無撚謂嘅嘥時間

佢番夜班
收緊人工企夠鐘
你班街坊唔駛訓咩
Hea 鳩完你就放工啦

問題被拉個個做左乜，定篤灰狗保安睇唔順眼就鐘意今次呢個下次呢個

睇埋畫面大概知
好似話佢親眼到到拉左兩個
叫個主管交名出黎
不過如果有字幕就最好啦

都係傀儡黎 耳機入邊果個先係大佬
擺明公司唔準咁樣交人出去

一個半個保安
點解要咁樣難為人
真正既敵人係商場出面
有力量有精神就出去撚狗啦
唔好難為果幾個保安

佢係隔離

唔想再同人拗保安有冇錯
我知最衰一定係黑警冇啦啦發癲
但依家點撚樣都要比到帶路個隻退休狗既名

坦白講，
如果而家係和平時代，我超級欣賞佢，
佢好攬下屬，好聽市民講，
無扮暈，講曬對唔住，好好耐性

但屌你，而家明知狗會咁樣亂咬人，
仲縱容手下亂放狗入黎，危害市民安全，
我係居民一定同現場既人一樣誓死追究

懶大愛 私了個陣嗌唔好就係呢啲人

政府最鍾意人民鬥人民
真係要負責嘅就縮埋
推班基層打工嘅出嚟受

班死曱甴比我抖下得唔撚得

譚仔啊姐越黎越惡

15分鍾淨係識講個2句 我肯定2個鍾後都係得呢2句 睇撚住一陣扮唔舒服call白車 呢招d保安最撚興

屌你啦 佢同事帶狗入嚟
而家唔撚交名啊

無錯⋯講真打份工點會同黑警博命，擋完又唔係加多啲人工，衰左仲要比黑警濫捕連份工都無埋，現實就係咁。唔去屌黑警，搵個弱勢黎屌真係好on9

哩樣認同

佢係親眼見到有個實q放狗入黎
所以要求佢交名
兩個手足比人拉現場人人都見到

前線有冇人上黎連登

咁樣被人屌得仲勁

係咪隔離果個

講得啱
明明一路屌緊保安帶路 班風向狗就spin去第度

其實頭先現場市都講左，MOS 果班咪受人尊重囉

佢企左係中間啦

係完全事不關己咁

大佬人地保安打份工
黑警話要入 點阻
仲有機會比人拉 告阻差辦工
點敢搏呀

太古城為左出氣，難為班保安無用。

班狗有槍，佢地要入，消防局都阻佢哋唔到

頭先地面好似咬左個了

佢好似喺現場， 中間嗰個

既然係佢同事放狗
咁班人兇佢做咩呢
佢都冇得話事話開名 佢又唔知成個過程

口音姐姐試下靜靜

蘋果zoom大咗電梯有個白衫傾緊電話 唔知咩事

因為著左黑衫口罩後生囉
對藍黎講都係罪

現場手足可以慳番啖氣
坐晒喺度同佢玩成晚
唔交名大家都唔準走

大媽戰力強勁

都話冇expect 佢好似新港城咁擋囉 係屌緊佢帶路呀

交個人都交唔到

放人可以，交名不可以？

在場只會不斷重覆問題
根本無可能解決到
係度磨落去都無意思

我都想講

可能淆緊底 在場街坊搵人上下連登得唔得

而條大媽 雖然香音 但真係太古人 幫手屌保安
針唔到肉唔知痛

我覺得放狗入嚟既保安一定要炒
仲有冇其他我冇意見

佢不停要整耳機 似係唔想聽唔到耳機 入面可能係黑警教點講野 拉低佢耳機

Check 對焦

名牌都冇過

個大媽戰鬥力高到痴線

你都on撚9嘅你想保安去阻？不如你試下直接落去商場門口阻，睇下阻唔阻到？

點解唔係問管理層
係問個打工仔

俾個阿姐講啦 後面唔駛出聲啦
阿姐戰鬥力强啊

佢咪企左係中間lor

未停過 好強

咩叫唔好難為佢
你話唔到事咪搵上頭囉 扮暈call白車囉 又唔係第一次
唔通散水又會真相大白?

係科大又話有嘢

#公眾安全情報
⚠️科大有中国人與本地學生推撞，隨後發生爭執，前者指已經報警，短期內或會有防暴介入，請在場民眾注意安全。

帶路捉人點計呀？ 答呀 屌你老母

現場睇唔睇到

真係解決唔到
擺明上邊唔比咁交人

係度果個係頭先開門帶防暴拉人果個

係咪譚仔呀姐黎

保安向 roach this way

留返氣力屌狗
黑警先係我地既死敵

令人放心既隊友
令人戰慄既敵人

大聲公條友當自己係黑警？ 求其話會跟進就想算事？

唔好再講喇屌 同佢講 你唔交名 我地日日掃佢個場 你唔撚柒洗做生意喇 之後走 係咁簡單

正直太古大媽

私了撚
露底啦曱甴

再一次證明前線冇連登仔

班垃圾好想入大學

扯佢耳機直接叫個最大出黎啦

想太多
尋日有人裝修
佢帶狗入嚟分分表揚添呀

唔係右一咩 ?

有無太古手足 講佢已經企左係中間

個大媽戰鬥力超高

你都ON撚9既,依家瀆職呀
唔係屌佢擋唔擋到,係屌佢直情放入黎呀

連登仔只活躍於連登

黑警都係打份工姐，北京日日話止暴制亂，唔通唔做咩

屌, 即刻行走左 ....

好撚堅，狂吊

Dllm提水叫佢走

你唔識管理下屬 唔應該受屌?
你打過工未?

敵人卷套 批鬥年代 大家小心

你肯定而定屌緊果個係帶路果個?
我無追live 唔清楚，歡迎糾正

扯甩個耳機同耳機入面嗰個嘈啦

正確，你齋屌就只係發洩。重點係警犬唔跟程序，佢地問題絶對大過d時薪唔高既保安

大媽頸唔頸渴呀

睇太多無間道？

太古啊姐應該有好多個單位

From tg

想收工就交人啦

根本依加班狗就有新玩法，係又衝入私人地方扮物撚都唔洗理，等你地班友內戰同保安入黎拉幾件又扮傻出翻去，每次都入黎試水溫

個實Q係直頭帶防暴入去呀ON9

太古手足放左佢走

啊姐好勁

班食蕉反而有人上黎望望

佢係管理層？
佢有權？

同佢講, 叫佢earphone 裏面果個出嚟啦, 唔好縮埋係裏面

Fc咗？

大媽好正

揸咪嗰個提水叫個琴日放狗入嚟個保安走！

無啦, 根據過去屌保安屌到第二朝既都有, 走唔甩架啦太古保安

怪就怪自己ON99有豬同事放狗入黎, D狗就話撤就撤, 你呢D保安一出事, 有排比人屌, 又無得似班曱甴警咁還拖, 要硬食

都話屌佢帶路囉

阿姐屌咗佢地幾耐
冇停過
We connect

直接要求佢
1. 申請法庭禁制令
2. 加人mon 出入口, 有狗即鎖門
3. 交/炒人

當然無可能即時, 俾2日佢
聽日confirm, 後日執行

個呀姐好勁

無權就直接講無權啦
嗰度佢最大啊

都科大黎料

依家重點都係要拎琴日帶路個隻退休狗既名
同啲現職狗一樣仆街

劇本就開始

保安開始覺得唔舒服
一陣又要call 白車

咁我係咪出埋保安份糧? 你都幾撚好笑 依家入面啲人受害 要玩番角色扮演感受下有份加害嘅人 你唔撚叫個保安試下俾人㩒低?

果件保安做錯野要同事頂，影都唔見垃撚圾，做得出唔怕應啦

岩岩行出去飲水果個，咪係你地要搵既人

佢唔會再返黎

我 cap 完依張之後

佢走開左 ....

要撚就出去撚狗
唔好係商場
班狗係出面睇緊直播, 不知幾心涼

明顯無野可以講 拖緊時間 邊有咁多指示
後面d人咪俾機會打one2啦
講兩句後面一插嘴就停

原來份工包帶路嘅

依家要投訴佢呀,個阿頭係咁遊花園,交個名好難?
手足你想點呀?

點解在保安角度
帶隊入商場係有問題

正如藍屍call狗係一件好合理的事
佢幫手捉我先訝異呀

人生最困難時刻

果度air drop緊 應該睇到

阿姐好勁

黑警咪就係低下打工囉，恊助黑警咪得到同一命運囉。

無人睇

拿 比你提醒你
上次黃埔係屌到第2朝朝早
最後係扮暈 call白車走
唔好諗住拖多一陣收得工

屌 開花開撚到咁？

口音姐姐

鄉音 : 「做乜撚野呀」 譚仔風味

啱啱聽到佢講粗口

屌你老母做乜撚嘢
唔知點解好好笑

件背心好核突

仆街保安!

屌你老味做乜撚嘢呀

太古廣場唔同太古城中心喎

業主立案法團呢

個個成千萬身家屌撚死佢

鑽石山無live?

阿姐應該可以屌班保安屌到聽朝

似唔似鬼

現場巴打小心越夜越危險

如果係交個保安名，唔一定要今晚完成
參考新城市經驗
日日落去管理處/商場屌柒佢
好快有交待

應該得太古同ust有live

你地要既人到左啦

手足睇睇啊 耳機啊

聽到笑左

講把口勇武真係唔好同太古黃埔攪呢

然後日日call曱甴捉人？

睇耳仔有冇耳機

手足睇睇連登啊

覺得似

應該係另一個下話

你on9就唔好撚衝出嚟柒啦瀆你老母閪咩就算佢放好、阻好、擋好⋯⋯根本個結果就係啲狗會衝入嚟，仲講乜撚嘢瀆職

挑, 又話好多連登仔住太古城

所以明明和理非屌緊
係而到班五毛講要搞

係度懶好心可憐個加害者 痴撚線

直頭講緊電話,要乜耳機

佢明講緊電話啦

啊姐應該可以屌到第二日

成個電話講緊仲要咩耳機 BTW睇定D先

傾緊電話 蘋果facebook有幾個都覺係鬼

可能係聽唔到現場要聽直播

呢d on99上保下文化同黑警一撚樣
唔好話圍佢地無意思喇 咁鍾意攬由得佢地攬

手足 你地要既人到左啦

班狗報仇 琴晚啲人屌到佢地走

大家之後去商場唔好用自己用鎖鎖門呀，popo要開好麻煩，好可能會爆玻璃

D樓咁矮

懇請前線唔該理智d
唔好做無賴
好似怨婦咁追住人咬

呀姐中氣十足！

而家屌佢帶路呀
佢份糧包左嫁?

個保安明明係面前
有冇太古街坊睇到

唔撚知咩事就縮撚埋一邊啦垃圾

尋晚已經有一戰

請各位如果有方法同到現埸手足講

同個保安講 比3分鐘deadline你決定交唔交名 同佢講你既回應係決定行動會唔會升級 若果個保安係要保佢既 佢就代個放狗保安受罪

要快 唔好再比人撚 直接set deadline 再等落去好大機會比狗圍

而家講數, 開天殺價, list晒有要求, 再要佢老頂落黎應承

阿姐睇住個保安放狗入去
佢怒屌緊要保安交人名投訴

提提大家 仲有5架黑警車係太古城戲院門口standby

屌好似玩緊有口難言咁

黑衫後生囉
同唱歌影響他人掛

現場話有防暴嚟左

點會唔係呀，個樣咁緊張，一係保安果邊，一係差佬

其實最主要都係要佢交名
同埋明明岩先講完係呢個對答會會保護佢地
下一秒就放狗入黎仲要拉左兩位手足

阿姐non stop 半個鐘

N 年前話 黃埔好住過太古 好多連登仔出嚟咬鳩人架喎

依家 ....

下次狗要入黎, 保安一定要扮比狗撞低, 跟住大叫唔好呀唔好呀, 先有機會事後唔洗比人屌

你要既保安 企左係到啦

依家比人屌緊果個唔交名
隔左一日問佢做左咩唔答
叫佢問係咪北京樓報警話唔知

五毛收啦，太古太多有錢又有學識既在職師9,佢地隨時住太古返工太古仔女讀太古，佢地把口同毅力勁過催淚彈

但係唔似喎 佢地見住真人點會認唔到

仲要好大隻仲有背包

我老母考個保安牌都做得 仲要法律查詢
佢企係到俾你屌咪算係咁

然後鶳

直接俾 deadline

5分鐘內耳機入面嗰個要出現

佢有份擋但唔得咪無人屌佢囉白痴仔 你望下tko個幾個有無俾人屌啊

佢地唔知架

重複我都要講

口交部 ?

要扯腳拖住行先得

保安係到啦

請各位如果有方法同到現埸手足講

同個保安講 比3分鐘deadline你決定交唔交名 同佢講你既回應係決定行動會唔會升級 若果個保安係要保佢既 佢就代個放狗保安受罪

要快 唔好再比人撚 直接set deadline 再等落去好大機會比狗圍 有狗啦冇時間架啦屌

又入撚左太古城

宜家屌佢帶路

唔好SPIN錯方向

開始有人吹風set死線然係裝修

人已走

食蕉係度拖緊時間

又有狗？

你都ON9
都話撚左唔expect 佢地好似新港城咁擋
至少唔係帶路呀

請各位如果有方法同到現埸手足講

同個保安講 比3分鐘deadline你決定交唔交名 同佢講你既回應係決定行動會唔會升級 若果個保安係要保佢既 佢就代個放狗保安受罪

要快 唔好再比人撚 直接set deadline 再等落去好大機會比狗圍 有狗啦冇時間架啦屌

SET DEADLINE 唔好比人撚

佢都shortshort地 特登放同擋過已經差好撚遠佢自己完全唔撚知

已成公廁

哦⋯⋯咁即係點？係咪要獅鳥個撚樣保安？

阿姐respect

239984 空ac
原來又係個d甩p個風向ac

政府新陰招（內附意見書範例）

走去邊

呢到有好多人帶風向，要c 了保安

班保安又想拖到去深夜？

保安成功走左？

本來保安要有危機應變能力,
係香港和平溫水煮蛙咁耐先養左一班妹下妹下既保安
高層到前線都係咁

如果依家班狗再偷偷地入去太古多一鑊....

行動唔一定係C了保安 你唔好偷換個概念

屌你真係阻膠 人地帶路捉柒你啊 咁都當咩事都冇？

屌你個保安寸過馬撚

得啦，得你個撚樣喺現場最撚清楚件事

吓屌咋喎 邊撚話要私了啊?做乜撚嘢啫你

人肉CCTV黎架咋

呢d 花生唔食好過食
唔好咁樣對人囉
記者離開啦,其他花生果d 自然散
出返去商場出面撚狗好過

feel到似係唔回應引你裝修
裝修就到黑警進場拉人

岩岩睇緊科大, 點解太古街坊唔見哂

又話商場已關，d狗爆玻璃入黎
交名！

冇人話要私了保安喎
交左隻帶路保安個名出黎先啦

名都冇點投訴呀
而家在場叫人都係要名呀

咩呀
裝修呀
冇人話私了

保安先生你好

2x 萬id 甩p ＡＣ
擺明風向狗搞事

仲有100幾

有冇呢班仆街電話、email 同辦公地址

佢自己喺度誇大嚟講

係講撚極都唔明

你做乜撚野啫你

新城市個保安有無私了呀

呢到好多三毛帶風向。

我知有保安放狗，但唔係拎咪個放狗，你獅鳥拎咪個個做咩

btw 一定要佢交代放狗帶狗一事

係都私了便衣拉 咁多便衣

就算係私了又點？

似係你隻甩p狗引人獅鳥多d喎

班保安處理得唔好就一撚定
佢地又係ON撚9，如果自己係黃就交條藍屍帶路撚出黎啦

但其實有部份心態就係 屌狗又怕死 打狗又唔夠打
唯有搵其他人出氣
希望人地保安擋班狗撚入，然後有乜後果就係佢地死佢地事
真心話係唔岩聽架喇

揾呢班仆街出黎回應

有保安名未？準備大量email投訴

可以考慮既做法︰

1) 要求保安公司聽日交待，但係畀一個deadline出來，例如係聽日中午12:00。個保安擺明無能力組織成件事，又怕答錯野，你迫佢都無用，但起碼要有一個合理限期，等佢既上頭度一度點處理。如果過左deadline都無答覆，街坊可以再睇睇聽日收工點跟進

2) 頭先佢話佢叫Eric Ho，咁市民就可以用Eric Ho呢個名去投訴，話佢包庇下屬去作出XXXXXXXXXXXXXXXX既行為。Eric Ho堅持唔爆同事個名，因為佢驚爆左係出賣佢，呢個大家都明，咁但係Eric Ho自己就要畀市民投訴，起碼有一個contact point，呢個視乎情況暫時容許佢

咁街坊起碼有D揸拿

佢先用3個便衣捉左個手足 仲要吹雞幾十個防暴

屌你老母死翻大陸啦支那仔

我唔反對 但明明淨係講緊屌唔屌柒個保安 佢一下子飛到去私了

嘈實Q無用, 要拉佢老頂落黎, 先話到事
一係聽朝成班上去office嘈
諗定要求, 到時要佢應承仲好啦

比著兒登仔做保安見到班狗圍住自己
實驚到即刻開門放狗入去奶埋鞋底喇
坐喺屋企屌保安
或者中二病覺得自己可以一打十隻狗

香港既保安有事只係會報驚 商場唔係好大姐 直播都睇到邊到

而家有無辜市民行商場被拉呀，無人報警下，保安放黑警入o黎拉人呀，唔好咁樣對D 市民o羅。
唔知你真心膠定 on 99

所以我咪話屌嚟無撚謂囉屌撚完最多都係個保安冇得撈

屌你老母 咪撚再扮啦

另一邊科大校長仲未走
6點企到依家,
到底係太古班保安走先定科大校長

屌你老母啦

恕我直言，
又叫保安鎖門唔好俾防暴入，又話鎖門係軟禁，
大佬呀，諸葛亮都諗唔到點做啦

大媽

你繼續

有個左膠又要驚又要係度
btw 其實係想放記者出去 但佢又話放完唔俾入番

冇得撈唔係好結果咩? 你想屌完共產黨會核爆? 同埋最重要係改善 你換個照樣會帶路嘅都係無撚用

究竟想唔想鎖門

對家好撚多五毛係到分化

咪撚再係屌保安個問題上兜圈 根本問題係班狗濫權 亂入私人地方隨便咬人

藍屍保安 擇名日後清算

求其google 都一堆

其實依家 班保安狗做乜守住對門 ?

咪撚再覆隻風向狗

睇撚咗個post先講啦屌你老母

頭先見有狗

唔係鬼，識佢真人

去緊太古城

返去食吉野家啦

其實依家落街都會畀人拉

#將軍澳
2257 最少20防暴步行至唐明街 尚德十字路口

班曱甴想報仇？
太古手足都小心

笑撚死我
google完已經block鳩咗

你都幾好笑，咩叫為屌而屌？
帶路護人樣樣做齊
明顯企對家，仲要幫？

屌你老母冇眼睇

吉邊

唔好拍手啦屌 揸咪條撚樣呢

又拖想點啊

timer
當人傻

所以重點咪話唔撚係屌個保安囉

SET DEADLINE啊咁多位手足

唔好再比人撚啦 由第一日大廈保安放狗開始

已經比人撚左幾個月啦 到依家都仲係比人撚緊

唔好再比人撚十幾個鐘 咁樣真係冇意思 仲好大機會比狗圍

SET DEADLINE 短時間到長時間不等 保障自己

要野飲？？

都話撚左條友風向狗
係咁老屈人想私了

都唔知拖乜

唔L係啊麻，聽到直播話有30架狗車附近？
洗唔洗幾百隻狗出黎

cls

約埋你條柒頭一齊出嚟食

街坊: 30部狗車喺康怡

真？

Okok信你7成先

太古D實Q個個都帶眼鏡

又攻入商場，玩9班保安

根本你睇返 太古廣場 d保安點做
就知太古呢班做得有幾錯，仲係到狡辯

唉手足好擔心 等等又成班狗

太古好似高級d

LIVE 見到有FB留言話好似報左警? FCFC

睇完倚天啦？

又想衝入嚟拉中產街坊 ... 唉 ... 小心呀

現場有人嗌 有裝既走？
有裝既擺低啲裝係商場先啦
出面 30架狗車 點走

唉仆街 曬撚晒啲力覆添 多謝手足提醒

睇下d保安點算

屌~ 當商場係condom
入商場就係唔撚會拉
唔好用呢個幼稚諗法
你估私人地方就係九龍城寨咩 (三不管地方)
邊撚到話入左商場唔會拉人, 只係連登仔一廂情願(即係鳩up)

抵屌

屌差佬啦 關石q 咩事

點解鎖門又屌開門又屌

街坊好波
人就擋 狗就放

係有班人玩膠好煩

有無其他通道?

咬死黑狗啦 講真打份工點擋黑狗

私人地方就係九龍城寨咩 (三不管地方)
邊撚到話入左商場唔會拉人, 只係連登仔一廂情願(即係鳩up)

有石q開門帶路啊 爬文啦

其實保安好難做

我仲聽到大媽

我住太古城
其實太古保安好盡責. 大家俾多1日佢地查啦.
唔好聽個大陸呀姐煽風點火住先. 我仲緊張過你地

又一隻風向狗
大家要小心機場會大圍捕

有gear 擺低先啦手足

現埸手足請set deadline比個保安幾分鐘叫佢決定交人/交名 否則升級

唔好再比人撚 佢只係想撚你撚到D狗支援到 唔好比人撚

現場捉緊臥底狗

#287277 p牌狗
我係你老豆添呀

根本係度拖到狗入嚟

大媽一定有好多單位起太古城

太古城 地契999年？
唔洗50年就收你皮啦
仲唔落街守護你地屋企

叫佢地聽朝10點比個書面回覆啦.

應該係有一個藍絲仆街 我見其他係盡力擋
睇態度應該唔想搞個藍石q

非常同意

交人/交名 咁簡單都做唔到 就知個保安咩事啦

好明顯身有屎個保安想保住佢 唔交佢出黎

你想睇咩証明. 我就住樓上

出面幾百隻狗 唔樂觀

次次出事都係呢類圍屌之類 又唔係真係行動

太古樓價bye

咁你即係贊成係無罪案發生時，黑警可以自由進出商場，見人就拉？

其實點解唔朝早屌管理處既管理層
屌散仔有咩用

係 冷靜啲先 比個期限人地做野

係有一個垃圾保安 其他係唔錯 係有一隻死仆街

有無close up實q

立場

真架

恕我直言，呢班保安捱到咁耐，真心算係咁

終於有人講有30架狗車

連33萬都有
究竟係咩驅使你一開ac 就要黎洗地呀

要迫班保安去狗屋交涉放人，佢地份口供最大

請各位如果有方法同到現埸手足講

班保安好明顯係唔想交個放狗保安 佢只係撚緊你地

同個保安講 比3分鐘deadline你決定交唔交名 同佢講你既回應係決定行動會唔會升級 若果個保安係要保佢既 佢就代個放狗保安受罪

要快 唔好再比人撚 直接set deadline 再等落去好大機會比狗圍

講左幾個字放流料都放好d 30架無可能咁多

屌 上面 3隻p牌狗想圍爐洗地

住商場樓上
同意大部分保安都好好

要人即刻交名
老實講 正常做錯嘢係內部處分
唔會交名出嚟俾公眾

我睇LIVE 淨係得個大陸呀姐話見倒保安放人入黎...仲有無其他資料我MISS左? 如果有, 我錯

講乜都死

請各位如果有方法同到現埸手足講

班保安好明顯係唔想交個放狗保安 佢只係撚緊你地

同個保安講 比3分鐘deadline你決定交唔交名 同佢講你既回應係決定行動會唔會升級 若果個保安係要保佢既 佢就代個放狗保安受罪

要快 唔好再比人撚 直接set deadline 再等落去好大機會比狗圍

只係簡簡單單交名 好簡單 唔好比佢呃到 唔好比佢撚

好撚多呀痴撚線
一入個post時勁撚唔對路

好心管理處比d骨士報狗咪報狗囉 難為啲員工企係度受靶

做保安都要咁麻煩, 仲有咩正係好做

大媽戰力好高

完全聽唔明個大媽講咩

仆街講錯係吉士

以一個顧客身份 想投訴個保安 拎個名 唔會係咁都唔得掛?

太古出面一條死路....一邊去SWH, 一邊QB. 或者出則魚沖公園.
3條路一圍玩完. 聽日再黎啦...

連登仔又話保安好好做嘅
仲有咩工係好做嫁

一碌到去 3個p牌一齊話太古保安好好
真係此地無銀到

住客咪老細咪內部囉
老細都唔可以知罰邊個?
咪撚玩啦

錄低哂將來會成為呈堂證公

上面仲有好多五毛係到扯貓尾

引人繼續係屌保安個問題到兜圈

真正問題係班狗濫暴 隨便進入私人地方咬人阿

聽上去嘈經理仲好啦
諗定要求, e.g.炒人, 申請禁制令, 加人看門口 見狗鎖門, etc

閃燈狗車入緊黎

住宅同商場係分開的

明天下午一點太古城會交代

剩係要投訴 我都要名掛

留得既好明顯住太古城/康怡啦

掃街

岩岩實q 講？

係

掃掃下食tg
又要幫班狗執手尾

咁消費者有冇權去投訴?

掃tg 掃到肺都爆

大媽好有中氣

好老實講有可能唔係實Q有冇諗過係美心報警？？？

咁咪比時間佢交代

頭先問有人問 一齊行去美心問
佢地又唔郁

如果係咁保安真係好撚慘

唔好單單要個保安既名都要比人撚24個小時

唔好 唔好 叫佢依家交名 同佢講只係要用黎投訴 你係完全有資格因為要投訴而要佢個名

係 仲澄清咗話無報過警

咁上面班風向狗可以死開未呀？無撚報過狗但係開門帶路喎

可以叫佢地交代未呀 嗱 我講明先呀 無話過要私了佢地嫁

又問人係邊交代
人地咪講咗網站同facebook囉

頭先咪叫保安一齊去問 冇人有反應

一定多啦
69個陣先25萬會員左右
4個月唔洗就多左成8萬

係我我會俾佢職員証職員編號你睇
等太家可以去投訴

康怡電車路 五狗車 FB LIVE 留言

佢而家就係唔俾呀嗎

哎, 錯過咗開要求個時機
可以屈佢申禁制令㗎嘛, 而家等佢回應, 無咗主導權喇

最得人驚係佢地之前開落一大堆嗰d
由一千幾
萬幾
四萬幾
六萬幾都有

最少有8萬隻三毛帶風向

有被捕手足手機一定俾狗用緊

一問內容 就轉話題

唔好單單要個保安既名都要比人撚24個小時

唔好 唔好 叫佢依家交名 同佢講只係要用黎投訴 你係完全有資格因為要投訴而要佢個名

依家比保安撚緊啊

其實班曱甴話琴日有示威者破壞商鋪先衝入黎，咁班保安答下啲居民邊間商鋪受破壞啦！

當然啦
但有堆係高登堆分化撚一早開定潛伏
到而家總攻擊拎晒出嚟用

人地講明聽日1點會交代
仲係到撚保安有咩意思
佢地話唔到事嫁
而家應到就唔會聽日先交代啦
寫低晒仲想點 成班CLS

唔啱聽都要講，呢班保安算係咁啦

你唔知頭唔知路就收嗲啦

你 ON 9 架 ? blocked

你知D咩講黎聽下 傻系

我唔明 點解單單要求交名依個行為都要等到聽日

點解要一直比人撚 要名用黎投訴 作為一個顧客係完全有資格知道

好明顯佢係想保個保安 撚緊現埸手足

現場手足
隻實q 狗想你地講多次姐
你地咪講囉

你地咁屌到 2046都無意思。。。
可能佢地真係想做野既我諗。。。

帶狗入去拉人又唔見佢講話唔到事

我覺得ok wor
聽日一點鐘答
冇拖時間

幫手問: 警方未經得准許進入 會否諮詢法律意見

頭先見倒佢係詢問處

我諗佢今日返工乜鳩都唔知 無上頭指示唔敢開名

不過負責講果條友真係好撚摟打

依家要人交琴日開門果條友個名呀屌你老母,
on9仔

講左果個保安名未?
我剩係想投訴

咪住 你唔係覺得佢地話到事呀MA?

人地咪話左聽日一點俾

你試下被人鎖撚住兩日 無嘢食無嘢飲 你仲有命行得返出嚟 我批個頭俾你當櫈坐又點話

你唔係老師呀! 駛唔駛畀你吸印呀 ?

開門果隻保安個名呢?

剩係要名投訴都話唔到事
個名賣左俾公司?

哦 姐係琴日就話到事 而家又變左話唔到事

得喇警曱甴,
最撚醒係你

名都要1點俾
佢佛地魔黎呀?

我唔明 點解單單要求交名依個行為都要等到聽日

點解要一直比人撚 要名用黎投訴 作為一個顧客係完全有資格知道

已經唔係關唔關狗事既問題 係正常情況 你作為一個顧客係完全有資格知道一個保安既名去投訴

好明顯佢係想保個保安 撚緊現埸手足

諮條毛咩, 直接屈佢申請禁制令

寫啦！
好惡

哇, 有個把聲咁似菲傭姐姐既

上面話做得好既
應該俾人屌開

屌你老母啦mon post 狗

唔撚好偷換概念 要名係任何顧客都有資格知道

唔好話佢有冇權

了解前因後果先都要時間下話

係 冷靜d 先
比個期限警察投訴科同監警會做野先

交名係可以立即交 佢話到事
其他公司問題 你都話可以幫佢兜佢唔敢答

但都要講多次
交名係可以立即交 佢話到事
交名係可以立即交 佢話到事
交名係可以立即交 佢話到事
兜唔到架

有哂相 唔係尋日果個 係講緊今日放狗果個呀

好撚廢呀 大公司喎 ... 啲危險管理廢到

你上嚟留個言有無錢收㗎？

我唔明 點解單單要求交名依個行為都要等到聽日

點解要一直比人撚 要名用黎投訴 作為一個顧客係完全有資格知道

已經唔係關唔關狗事既問題 係正常情況 你作為一個顧客係完全有資格知道一個保安既名去投訴

好明顯佢係想保個保安 撚緊現埸手足

唔好比人撚啊

你仲係度講乜撚嘢

拎咪條友真係講多錯多
負責人呢種級數?

個呀姨好撚勁

琴晚到而家一日一夜仲未了解完？

唔岩聽又MON POST狗呀?

個大陸女人戰鬥力好高

現場成班爛仔係咁屌人老母

淘大果次都係咁

狗吠真係唔識聽，sorry。手足記得block❗️

佢背後有人指使佢做 屌撚柒佢就啱

揸咪條友以前應該好撚勁
分分鐘係狗

好撚淡定又可以hea 9你

副經理而已

惡過共產黨

Block 多件

你老婆好多水

依家就係唔畀你關閉呀嘛

你係咁講 商場已關閉 on99

手足惡撚過狗
寫低晒話會交代啦
仲想點

試下其他服務業俾客人話要投訴你俾個名
然後答佢要問過公司先睇下會點

無計, 佢包庇, 唯有投訴佢囉

block啦 你講得過我洗撚block咩

我係p牌 但我又真係街坊 所以對呢個 po 有同感 亦特別關心

阿姐講咩

今日先知？成班爛仔
影衰晒太古城

明明交名係可以依家交 點解要比人撚

仲可以接受單單交名依個行為都要比成日佢去交代

大佬你係一個顧客 要名投訴係咪咁撚唔合理啊

你老母都被人屌開啦
同你老豆驗左DNA未呀

黑警有牌爛仔

住太古唔識講英文/識英文嘅唔出黎就抵死

差佬都話交代呀 你信唔信呀

個阿嬸仲大聲過大聲公

答野答到咁 仲話做得好

某位垃圾會員 真係食慣屎

你試下落去要個名然後俾人撚足5個鐘先再講野

好撚大機會係美心報警 利申係其中一間公司翻工
當時高層希望盡快平息事件然後繼續做生意

身上面都要有名牌啦 講經咩屌

你試下被人鎖撚住 睇下你老母有無被人屌

你想投訴拎名都要聽日?
你份人唔係咁低賤呀嗎

你哋班撚樣繼續偷acc 啦，帶唔到風向就玩分化，以為今日啲香港人仲會自己友內鬨，太天真喇。 知唔知咩叫不割席

大陸婆今晚會唔會喉嚨痛

交名又有幾撚難呀？

手足冷靜D，唔好裝修商埸

後面個女人真係好煩好嘈。

你搵個非洲土人都可能有街坊識同佢溝通呀質疑太古人嘅認識

太子女係咁倒米喎

咁多警犬上嚟玩分化

睇嚟你地好得閒

交名係可以立即交 佢話到事
就算係叫佢地全場保安交名 都係你地權利黎
無需要等聽日

真
完全係hea9你
仲話誠懇 依啲擺明扮

收皮啦警曱甴,
太古城你冇份住架

有條實Q唔理其他實Q放狗入黎 (唔知真唔理定做戲啦）咩都唔知咪出聲啦

咁保安公司咩都唔講 咁就係佢攬上身嫁啦
仲要指路捉人
今日名都冇
仲想平息?
咩公司做PR會咁做

交個名都可以比人美化到要比一日佢交代

點解要接受咁樣比人撚? 佢好明顯係撚緊現埸手足

等散左之後大事化小 小事化無

唔好比人撚

係呀係呀 一味不接受
跟住屌人玩分化 連登一言堂大晒？

你唔施壓仲會唔會交呀

空白貓起一起底就知乜料

候強真係好撚有智慧
以退為進，成個社運五個月，
光復上水得一兩次

連交個名都要等一日

樓上班撚樣係咪食開屎?

唔好嬲啦死黑警，你老母都係水炮車咋，毅進仔

其實次次呢啲場合都好煩
好多時候幾個人一齊講嘢
又唔肯畀人講完先又要插把咀埋黎

只可以話呢個保安唔識拆

不過講咩都比人打斷。佢好好EQ

係呀係呀講得唔啱就係曱甴
起碼我可以喺入面買名牌
你呢留喺入面食美心啦

係含撚貓吖

佢係唔俾, 你只可以向上嘈, 經理, 總經理, 唔so你都無計
佢自爆Eric Ho, 唯有投訴佢囉

交個名 唔係叫你交火箭設計圖
你會唔會唔記得自己名
要等一日???????

依家啲街坊根本係要「真承諾」

唔係條垃圾不斷重覆話商場已關

屌你老母，收嗲啦

美心呢d屎係留番你隻警曱甴食,
睇你食到幾撚弱智就知

唔夠人講就屈人係毅進仔 屈人係警察

上晒腦啦你 唔岩聽就話人警犬

原來你老母做美心㗎
怪唔知生個仔出嚟都咁撚弱智啦

佢都算係知名五毛

講下
聽日咩職位既人會回應啲問題
用咩方法/途徑去回應
限期前回應唔到 街坊可以點樣問責佢地 / 投訴佢地 等等

入面有咩名牌?

你有真正答過人地野咩警曱甴

有狗到？

Cc台一言堂你今日先知？

搵野黎搞 根本就唔係前線

割

『叩』頭呀，屌你老母臭閪！中文都唔撚識！重做乜撚嘢中國人呀？中國狗咋！

繼續分化啦
冇人理你地架

一早 BLOCK左

佢同 上邊個垃圾會員 同一風向

就知 班一毛藍屍係吹咩風向啦

佢有 Walkie
明顯上面唔比

想隔一日諗下點拆
不過比人咬住唔放啫

入商場就係唔撚會拉
唔好再有呢d 幼稚諗法
你估私人地方就係九龍城寨咩 (三不管地方)
邊撚到話入左商場唔會拉人, 只係連登仔一廂情願(即係鳩up)

你真弱撚智唔係扮, 如果係相熟嘅住客同市民點解唔可以俾,仲要係中產屋苑大把有錢人

割和理非
原來今日風向係你

商場肯申請禁制令 禁制 黑警無手令唔入得商場，
咁大家應該會考慮放過你。

弱智仔唔識講野要執人口水尾,
你咪繼續執人口水尾囉,
學堂讀屎片架警曱甴

後面條八婆好撚嘈
聚著佢真係死撚緊

個保安吸收晒之前其他商場同屋苑 d 做法，我認為聽日 1 點交代都合理，但手足壓力好大，幾個月積積埋埋好大壓力，仲有噚晚手足先跌落樓，仲有之前浮屍案，呢 d 壓力唔係野少，手足已經好剋制

俾人屌咁耐走咗去都返嚟俾你屌
不過係蠢啲
俾方法人地投訴唔一定要人全名

上次hkdi 都話第二日一點解釋
點知潛咗水

難分真與假

請善用投訴功能

仲要去狗屋救人，佢地份口供好重要

食蕉攞人id

一早叫咗諗定要求屈佢做, 無人理
等佢回應即係個主導喺佢度, 9成hea 9你
先發制人開天殺價啦

本人係現場，大陸口音女人表面好似係幫我地，但實際上都要小心，有機會係煽動，佢琴日都係度

聚
毅進仔好心讀多d書啦

交代係要保安交代佢地有無機制去處理當日發生既事

依家叫佢交帶路果條友個名嚟投訴 佢地唔交 同交唔交代件事係兩樣野嚟喎

好撚好笑 成班傻鳩咁落力

其實1個鐘就可以解決到既野要搞到5個鐘都仲字解決到,
一開始大家仲好聲好氣,
然後保安又話警曱甴入黎會點點點,
到後面有警曱甴衝入完全做唔到野,
仲俾人拉左個,
俾個名又做唔到,
唔屌佢先奇

有咩原因你會覺得佢好似di咁潛水呀?
如果聽日潛水就係抵比人屌既
比D時間人回應啦

阿sir 講得啱！yes sir!

紅衣街坊

其實何生真係算幾好 有啲嘢佢都話唔到事 希望大家對準黑警同管理層
利申：頭先係現場 部分保安都好好

23:44
防暴警察係movie movie出面落左車

有人斬人 都唔報警

唔怪得你條廢保安 保護唔到 個議員啦

點睇你地想拎個名都拎唔到

點解條女仲會覺得阻止到
佢知唔知黑警濫緊權

其實只要商場保安肯申請禁令同去狗屋救人，全場一定放過佢

收嗲啦

又扮聽唔到了
明顯支咪上頭 未教佢點答ans

其實都阻止唔到，又恐嚇你阻差辦公，打埋你一份。。

係
成日話阻止
佢地係保安，又唔係軍人。。點阻

其實點阻止，佢地只係保安

CHOK叔

今日又識鎖門，尋日又唔識鎖門???
有point喎

不過尋晚有個阿嬸係話d 保安指路比差佬

唔係要你阻 交涉都唔做 仲帶路指路先係問題呀
屌撚左成晚 屌你老母 又問保安做到D咩
了解都唔去做?

算啦，mon post 狗只係想分化，講咩都係話無用，太野蠻，太無教養，一言堂㗎香港人之類。問佢有咩建議，就話唔知呀，等吓啦，投訴都無用啦～ 毅進仔係咁上下水準，分化都諗唔到咩論點

阻止,可以被告阻察辦公。

算啦 關保安撚事咩 加下警察就係大撚晒

我絕對明白咁既人手冇可能阻到，
亦知道上司唔可能咁交名出嚟，
咁樣以後下屬唔會服，
不過，大家只係要迫班保安有方案拎出嚟避免同類事件出現，
佢地肯申請禁制令同去狗屋救人一定會冇事

其D大家係冇地方發洩(黑警惡哂），先搵保安做出氣袋

點鎖得切門
兩個保安vs幾十防暴

講咩你地都唔會聽

根本重點係黑警大撚哂

其實原本都唔識
係街坊屌佢先去鎖,
鎖完人地去試仲要開到

大家撚保安無意思

警察會交到人？

nonono

好簡單 想收工就交人

我理撚得你乜鳩階層
冇良心嘅港共走狗就係敵人

原來無follow到前幾個鐘嘅live唔知添
話就話個女仔閪同煩
但實際上唔撚著緊唔撚火就唔會咁啦

你識鎖門扮乜嘢其實
你要阻實阻到 咪岸鳩啦

今日係鎖到，只係冇鎖其他門
屯門同尚德手足就離遠見到就封門

個名係不能說的秘密

不過呢隻保安應該前黑警黎
d 官腔似撚到

筲箕灣警署出左兩龍車 兩EU 4-5私家車但前往 筲箕灣方向
居然唔係去太古
難道過海？

佢放狗咬人個時 有無人同你講道理

個保安見到警察驚啦講真

佢d口吻都似架啦

真係莫得罪女人...

幾個五毛係到唱雙簧

我代佢答: hi過野咪識囉

所以一路都話要畀出要求, 例如申請禁制令, 一見狗就鎖門, 等等
唔係等佢回應
佢實鳩回
你D要求開得再大都仲得, 睇下侵點講數喇

所有答唔到
就話紀錄低佢
同狗仔記者會 話自己唔係現場唔清楚唔答一樣

無啦啦屌來屌去
笑死

保安啱啱又開門放狗入 點睇

老實講琴日斬完人之後起100隻狗 衝埋黎
D保安又要救傷者 個情況好難真係阻到狗入中心

咁好EQ 唔似。

我都驚做野 唔通又唔做呀?

屌 最前個女手足好撚勁 周邊果啲唔識講野就收一收聲先

人地講緊 班友就插嘴 之後又叫人講

一見狗鎖門會唔會又俾狗告阻差辦公

有咁多氣
不如晒多啲心機反警暴
晒多啲心機點爭取到有雙普選

話手足嘅諗吓喺自己屋企樓下發生啲咁嘅事你會唔會火

屌 防暴入黎先 之後先斬人事件呀

好擔心 紅衫街坊, 班防暴又 target 嚟 ...

其實 expect 佢擋都唔過份呀
差佬是但搵個阻差辦公拉佢返差館
咁作為僱主就應該搵個律師保佢啦下話
喂你開保安公司
唔係清潔公司喎
咁撚怕打官司唔好仆街死？

收嗲啦連登仔
依個實Q咁撚樣既態度
你覺得佢會驚防暴狗？

用下你地個閪腦啦
屌你老母 垃圾連登狗
現場手足隨時比狗咬架
屌你地老母

條女好煩 對保安聲大大發泄 將依份怒火放喺差佬到啦

咁咪就係反警濫權囉

斬人之前 已經入過嚟一次

防暴狗走左之後 就斬人

之後第二次入嚟

你同啲保安講？
浪費咁多時間交個人就解決到

無啦啦有人洗地,
話太古都算係咁啦然後
又無啦啦有班人話用哂假中立口吻"其實XXX都已經XXX,算係咁啦"
連屌人講粗口都仲有,
大佬呀,小學上堂咩
真心痴撚線

問佢一句會唔會放狗入
佢都唔撚答呀
仲話放過個實q
我屌你地老母啦
垃圾

到底依家班防暴喺唔喺出面

屌，做保安要包俾人拉

姐係尋日嘅事由佢啦
其他商場有樣學樣放狗咬人

聽日1點搞掂佢. 唔掂再屌爆佢地.
真係睇埋CCTV 先最清楚. 大家係太古唱過十幾廿次歌. 佢地都幫你地守住. 出賣你地唔洗等今日. 俾多半日我覺得唔係太過份

個個食q真係退休狗黎

其實係鎖唔切
太古城一個出入口至少六七道門
防暴係跑入黎 唔係行入黎

佢朋友畀蝗狗襲擊 之後又被狗拉左喎

你唔嬲 ?

你試下你朋友俾人斬完仲俾人拉埋
我諗你應該好嬲好嬲
轉個頭就去玩

屌你地老母

話有防暴係出面
問會唔會放佢
佢話唔撚答假設性問題呀

你地個閪腦short 撚左呀？

(1)保安指路比狗捉人
(2)再講你唔識鎖門？依家係開門放狗
想要公道唔該了解成件事先，講完

入左黎第一次都唔鎖

我而家行街都俾人拉

唔好同班垃圾講唔該

你覺得撚狗班友把聲唔係咁?

係你老母,
你前面訓撚左呀?

領展：閉路電視未拍到科大男生墮下情況

依家好明顯就係要交個波去佢地到 唔交名就係佢地問題

咁樣手足就可以因為咁而升級 推返個波比佢地 等佢地2邊都難做

見有好多實Q都成七張野
都同你跑過去鎖門 仲想點
大佬打份工姐 仲要可能俾狗告阻狗辦公

係走左上左狗車唔知去晒邊 之後就斬人 再9秒9彈返出黎衝左入中心 拉左個手足狗浸大個學生記者

班太古街坊真係on撚99 ，咁吊保安有意思咩

唔執番好套準則，以後商場唔會安全
如果太古城肯去攪禁制令，以後商場係可以保護到人

其實佢個實q仲帶路 大大聲話北京樓個邊有曱甴

三毛嚟

你唔係覺得佢地會冇CAM 唔知咁多狗

女手足屌得好大聲...

保安其實都受order 做野，睇佢比女手足屌到想喊咁

其實太古城真心好好架啦

你為難一個話唔到事既人

等聽日一次過答啦

明明3個鐘前先發生既野,
仲係假設性問題

屌 咁之前俾佢入果陣仲有保安帶路呀
概定機制呀?

熊仔頭？

受傷嗰個 連喊都喊唔撚到

依幾個戰靶 畀個退休狗保安累撚死

真心，禁制令都要時間俾人問法律意見啦

保安出糧唔做野，無盡過責任，同d高官一撚樣
而家屌下都唔得？咁撚巴閉？
btw 上面成版三毛 block 9晒佢啦

笑左

平行時空

出現了"大佬打份工姐"
警曱甴都係打份工,
林奠都係打份工,
點解大家唔體諒下佢地

你企係保安個邊 佢有冇權鎖又係一個問題 佢又唔係24小時企係門口......件事點都係柒,但重點都係警X大撚晒

你做野做得差
個客屌你都唔得 而家唔係無理屌人wo
要個交待

嬲呀 不過條女嘅表現好似為咗出氣發洩咁 如果佢對班狗都有勇氣用同樣態度我會欣賞佢 但如果只敢對保安破口大罵嘅 就好似揀人嚟恰 對件事無幫助喎

幾似

攞2個唔會做野嘅所謂部門比時間都唔撚比人嘅你咪自己去太古action囉

一早講左啦 ... 班保安 要解圍
一定要畀個真承諾班街坊

否則解決唔到架啦

大家比D時間林奠回應啦

痴線，要𨳒都唔係𨳒班保安啦，班防暴夾硬黎。點擋啫。班保安阿叔同我地一樣係人，點解人地怕事就唔得？

有更重要嘅事要顧，唔好糾纏喺呢度啦。

冇幫助？ 依加商場都唔安全呀
屌保安要保障係安全

分化撚就死開d,譚仔單野係咪你貼?

仲有太古城 d 路全部私家路，太古城管理公司都要阻止狗入太古城範圍，唔止商場

答咩都唔滿意 喊+跪啦

然後班友含淚話算數唔割 一齊大合唱返首榮光

放上ig打卡完場啦

係喎林奠都係打份工姐

俾壓力佢地ok, 唔洗狂追猛打既, 咁糾纏冇用

個女街坊 算理智架啦喎 佢又無講粗口 又畀哂機會保安解釋

但擺明係個保安 唔識解圍啦

下？嘩，無嘢呀。保安保安呀
怕被人拉就放棄職責？
你有無攪錯呀？

佢話聽日一點公司覆
不過手足真心嬲。唔想放人

不過其實呢d 咁撚低級既保安，期望佢點交待

恆常既野都答唔撚到 請你返黎做乜撚
日日發夢？ 我做都得啦
定你第一日返工？

On_, 黑警要入保安阻止到咩，屌唔到黑警喺到搵保安發法癲，欺善怕惡，，唉

cls，前線員工好慘

一到夜晚幾撚多5毛
痴撚線

我覺得一齊槍口對外啦.. 呢4個月, 太古都保護和理非唱歌. 真係唔好一時之火遮哂理智. 太古總共出入口超過20個, 每個有大約4-5度門. 加埋成80-100度門. 真係佢地盡做.

其實呢2日都係防暴夾硬黎. 錯左, 我相信佢地會認同改善. 睇埋聽日一點佢地點覆先.

上次太古站都攪到三四點先放人，太古人好有耐性

人性係咁...
正路d popo都係咁...
有gear就打人
無gear就扮平民

最簡單每次都鎖門咪得囉...

又要寫低，最簡單保障都做唔到

CLS 幫手足都好溫柔
保安有乜撚野慘？ 又係做義工？

而家仲要俾狗圍緊
想睇下你地幾處變不驚

無人話要包俾人拉 濫捕係佢警犬問題 但係個保安直頭係帶路 帶路不特止仲要大大聲話北京樓果邊有曱甴喎 咪撚spin啦

deadline 唔夠架

要講埋
咩職級既人會回應
用咩方法回應
同埋 最重要 如果死線前答唔到咩人要負全責 搵邊個問責

尋晚差d無命又俾人拉...太撚嬲先圍咁耐喪屌... 對港島嚟講，班街坊好勇架啦... 咁梗係無旺角咁有效率啦

好似，聽到佢把聲我即刻打咗個冷震

個女仔用鬧男朋友式去質問個保安 真係好恐怖

女人真係好恐怖

條女個比喻好差

瀨尿論 好撚正女手足

你去做下囉

😂😂😂

開始要block嫁啦
唔block你唔會知連登真係有好撚多五毛同帶風向

唔好得罪

太古真係算好包容，即使呢兩日有做錯，都唔算係特登出賣大家

女手足口才好勁

個女人好撚癲

依位紅衣絲打 同時點同 男友溝通

保安:我依家講緊樣好新嘅野

有幾差
咁我問緊而家要既答案
你聽日先答我?
我俾個官你做

比喻用得好好
不過班保安抵死

呢件事應該連帶太古城私家路同住宅保安公司一次過做，噚日成堆狗車開入私家路

呢個真
同路人都覺得佢男朋友好慘
一做錯野就成晚唔洗訓

人地保安真係算好eq, 我聽到條女咁樣講野法我都想打撚柒佢

有狗叫人快啲走
見到神獸叫停手
商場合場要保安守門口
和理非咁就叫抗爭囉
返工啦 廢青

個保安似就痴線，小心

人地點會怕事,
帶埋路都做得出,
怕邊個

呢個post啲五毛多到block唔切
未見過個post可以多到咁

差佬都係打份工

收皮啦你
佢哋開門請狗入嚟啊屌你

本身屌左成個post 岩岩一過12點又多幾隻

我都覺得唔關保安事，班狗話有破壞先入黎
假設保安無報，姐係被破壞既人報，咪應該得美心俾空氣寫左字

其實 d 問題好撚理性，條條都係正中紅心

好撚勁

聽新聞, 好似自衛手足都俾人拉左, 23同29歲

條女好撚癲

保安帶路
都唔關事
咁應該要幫手捉埋人?

報警應該得3個可能
1. 商場報警
2. 警察自行到場
3. 商場入面商戶或者有路人甚至睇live既人走去報警

其實商場依家割唔割席都大獲，應該拖9你搏你無左件事算撚數
佢唔表態反而覺得商場戰線個春袋可能比想像中大

你嗰嘢壞咗

條女好癲 好似同自己條女鬧交 再比佢揸住春袋單方面sm

條女真心顛

唔包俾人拉 但做保安就要保障安全
做你一切可以做嘅去保障
唔通有人持刀行劫你可以縮入老母閪？
然後話 喂 保安啫唔包俾人斬？
請你返嚟把撚咩咁
美國有個校園保安 有校園槍擊案
個保安縮入老母閪 最後判咗誤殺
咪撚兜啦屌

個女仔唔係盲屌，佢都講得有道理

叫經理出嚟喇 都答唔到野

我係個保安我即場唔撈啦
咁好EQ~~

d假設題好撚似女朋友質問條仔個款

屌你老味你下屬姐係知啦

理性咁講俾你做保安係咪就以十幾人擋幾百黑警？！打撚底哂佢地？

連登真係好多冷氣軍師 兩個世界

警犬都係打份工姐 話唔到事 比D時間佢回應啦

林奠都係打份工姐 話唔到事 比D時間佢回應啦

我地應該信佢 返去訓先 睇回應就夠啦

好想同個紅衣絲打 面對面玩辯論呀
好撚正

女仔都可以好溫柔既😂

你係巴打？

巴打知唔知佢地講左幾耐,
一開頭係口聲好氣架,
唔好淨係睇後面好冇

做個女仔嘅男朋友做錯事唔知會點

佢有老細嫁嗎
打份工咁有義氣?

講明先我唔係幫個保安 我只可以話佢太廢 佢又唔夠骼答你

交放狗入嚟嗰個出嚟就收得工㗎喇

認真, 同佢嘈交, 無乜邊個贏到佢

簡單嚟講，佢哋（保安）只可以向警察了解，而無權阻止，阻止會阻差辦工，犯法搏唔過

成team一齊quit，聽日公司留人

真係聽過有仔會肯咁樣俾條女鬧

噚日乜事都冇發生

我唔係要反暫
你連了解都唔去 仲幫手帶路?

鎖門咪得囉
傻閪

唔關做唔做下事 擺明係班保安不力 唔撚屌得咩

講咗n次
逼死佢，佢都只會咁答

比佢撚到冇聲出

講真假設題好難答

當年十幾巴港女 應該都係依種女

鎖得切咩咁多出入口

正

同路人都咁講，狂chur 保安無用，公司無比指引。佢只係打工，黑警要衝，佢無擋佢係做得不足，但未算係錯。佢比左時間回覆咪算，你咁有力氣屌就去屌狗，屌保安有咩用？大家仲支持個紅衣女？

千奇唔好信個保安 2個鍾都係同一句 冇正面回應過

個😂真係畫龍點睛

岩岩tg頻講戲院落左隊

紅衫女好靚女 乜水嚟？

誠實啲講：我唔會用條命，冒犯法風險去保障你哋安全

真 輸撚硬 Er一聲都唔得

一定係 2，有人報狗，保安會攞到 RN

港女依種tone真係搞唔掂, 煩過唐憎

個絲打d語氣聽到我好不安

咁撚多實Q
1. 琴日有實Q 開哂門 帶埋路
2. 唔交名

一時激動 一時又變溫柔 ... 點頂呀

係咪啊 係咪啊

今日你唔chur保安 就遲下去你屋企都可以自出自入
不過好多所謂既同路人唔介意屋企做公廁

M

保安eq 真心勁

鬧個陣勁惡咁鬧 跟住問問句個陣"請問""係咪呀"
好恐怖

直接block 算鳩數啦 講嚟晒鳩氣

個紅衫女仔好撚嬲
佢個fd 比個廢老斬 然後比狗拉

佢琴日開門帶路呀 你癲夠未

嗰d 架喎，係咪呀係咪呀
真係世界級

好撚正喎

個絲打

明唔明白呀?
知唔知呀?

啲記者都好慘，企喺度磨爛蓆

要點做既 琴日尚德成個人版教左你
大聲同佢講依到私人地方 叫佢躝

罰留堂

你係咪叫完雞嚟呀 ?

點解你仲會同ex 聯絡呀 ?

答我啦 ~

回應啦 ~

羅家英唐三藏

溫柔語氣但咄咄迫人

做女友一流

係咪呀。係咪呀。係咪呀
係咪呀。係咪呀。
Loop 左好耐

最驚係個保安痴線發狂

佢都無答過問題
On 9小陣啦

依條友擺撚到明之前做狗
竟然同情佢
連登仔真係傻閪黎

人性係咁...
101叫人救中彈果個肯定冇人性架啦,
琴晚tko俾狗打到成面血果個為左爭取時間
俾救護同fa救墜樓男仔肯定又係冇人性架啦

保安個樣好似就爆咁
頭先已經開始手指指

屌，又係死毅進曱甴，死全家

Onccc睇到絲打個樣唔差

Sorry我唔知有帶路

自膠

唔係話幫班石蕉
但佢鎖門，有手足係門外入唔到黎，最後又係班石蕉食晒
到時又問邊個鎖門

聆聽考試

佢一係就咩都唔答 一係就答哂
答啲唔答啲 一定比人屌到飛起我都會係咁
佢一係話 佢唔會答任何問題 要等上面會作出書面回覆
而條友話書面回覆都係佢 佢等比人質死

我覺得應該用感性啲嘅語氣 語言你感化佢

啱啱有手足講 如果係你屋企人畀人拉會點， 又話個朋友因為在場已被捕

個保安眼濕濕 講唔到嘢

又唔係講IQ, 讚下佢eq 都唔得

其實好矛盾
明個女仔嬲到仆晒街
但係太古城已經一直盡幫比空間大家做活動

個巴打 仲溫柔 ...

最後又俾班市民屌實q點解鎖住度門

可能

真，個保安今晚訓覺應該聽到條女把聲

岩岩睇apple聽算 因而真係好煩

阻差辦工犯法嫁
點解要逼保安犯法

佢眼濕濕係因為比人chur 啫

只係太古都無比指引佢地點做，保安都唔想黑警入商場，依家係黑警鳩衝入黎，手無寸鐵既保安擋得幾多個？當然有手足話係保安引狗入商場，如果呢件事係真，保安就抵屌，有冇相關片段提供下？

TKO尚德又有大量狗

如果我話想比嗰位絲打鬧
我係咪好怪？

私人地方要搜查令

保安點會阻止唔到
Pp 啲保安咪一樣阻到差佬入

M男

你肯定

唔怪, 我都有啲想識佢

唔理個女仔講咩 佢咁嘅語氣真係好惡頂 保安仲要聽咁耐

用6月比較又有d 唔公平嘅

係都屌高層 屌班細做咩

你老母 有聲既

個場搬唔走，日日都係度
急一時，唔差在一日

做朋友應該幾過癮

依家係俾壓力佢，逼佢俾返壓力上級，逼到有合理指引為止，唔可以話冇用

炮友ok
女友要諗諗

正常人比人咁圍住chur都會眼濕濕+個腦一片空白

交人 收工

阿叔 你本來返去沖緊涼打緊飛機

依家個社會需要佢依種人

把聲 個語氣 係煩

但佢用道理佢收人地皮

冇錯，而家每一單都係其他場既案例，每個場保安都要揀辭職/放狗定阻狗，而家一定要 take side 冇中間，確立到一單案例就保障到私人地方內既手足安全，所以好明呢個時勢保安難做，但冇辦法，一定要迫到個案例出嚟

自己睇番 尋日蘋果影撚住 又帶路又指手足
仲要9拉
其實仲未屌
仲有保安保住藍絲
有人受傷冇人上去理 反而阻手足私了

呢句真，如果鎖左門 出面放tg 啲人迫入太古城，大家又會屌做乜鎖門，公道啲。
利申：FA

係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～係咪呀～

仲要住太古城

話保安慘個D
個活動到今日就5個月 唔係第1日既事 面子工程都唔識做?
MOS保安已經係好例子啦

支持佢地啊！
真心依家班黑警告之前唔比佢地入既保安阻差辦公
如果無人屌保安放黑警入黎
班保安見到黑警就伸曬利放黑警入黎啦

依家佢地都係企係度比人屌下
但如果可以做到個效果係班保安放黑警入黎之前要諗下
怕比人屌 或者做下樣都擋一擋班黑警
就算多5分鐘
都有可能幫手足爭取多d時間
可能因為咁可以拉少個

相比起比人拉既手足
比人企係度屌下真係好少野

班保安係慘 但要用佢地黎做樣比出面其他保安睇
你放黑警入黎係有後果嫁

我接受 瘋狂被質問

就係上次馬鞍山廣場？唔知有冇記錯
衝入去拉人開左個頭
最後又拉埋保安
依加所有商場都可以任popo出入 好撚危險
如果保安唔阻止比佢入 商場要保安把撚？

重要有錢女

好想今晚發夢會再聽到

條女係咪唔會屈服係警權之下?

屌 絲打好正 時而溫柔時而嬲嬲豬

終審法院案例講明要知名有搜查令先入得

藍灣半島都可以唔比入啦

轉數好快

yes 如果個男既講道理係贏到佢

佢應該會貓仔咁款 個男會幾有成功感

終於講咗個撚字

成班係度spin
除咗pp仲有ifc呀

感化佢時光倒流佐翻14年？

老實講
見個實Q啊頭咁多個鐘一把口對咁多把口
依架都係保持到EQ
算係咁

實q要點做既 睇返琴晚尚德
大聲同班曱甴講 依到私人地方叫佢躝

做得保安可能真係手停口停，咁多鏡頭影住，
講錯一句嘢隨時公司割蓆又俾人炒又得罪班狗，
賺錢又無佢份，話事又唔到佢，公司出事就要出嚟頂，香港打工仔係好命賤好無奈

呢條女好撚癲

唔係想幫保安，但的確需要時間去了解，佢今日記錄底晒，都話聽日會答，都明知佢話唔到事，不如早啲番去抖下啦。到佢地公開回應個陣，再答唔到問題先再圍都未遲啦

講係保安比人用警棍指住逼開門

點保護顧客呀～

whatever啦

佢時而溫柔時而嬲嬲豬呀

頭先以為口音姐姐已經好勁
原來一山還有一山高

一定唔會取呢啲臭西

你估下如果佢大爆發壇野點收科
老虎蟹都忍撚住啦

商場已經關閉咗

錄音機 林奠

其實每次一個人去屌 仲好打過成班圍屌

其實呢樣真係好難怪保安
屌佢咩屈服警權之下
根本好多香港既示威者都係咁

瞓陣3點返嚟可能仲屌緊

波狗, 人地朋友比人拉呀
你係咪無朋友??

人地都唔撚想嫁俾你

嗰陣唔係11月
依家班狗應該照衝入去

佢有錢女 你都唔配啦

好似朗誦咁

佢尋日都係話返去了解 今日咪又係咁樣答

保安嚟咋，黑警咩

佢地手無寸鐵

做你女朋友都咪話唔驚
用好溫柔既語氣同你講 bb你係咪打緊機唔得閒理我呀 下一句就屌爆你菊花

條女 無咩point
怕死咪屈服
你唔屈服唔可以逼人哋都唔屈服

又嬲嬲豬

搵人俾支水紅衫絲打

仲帶路tim

條女癲撚到好似屌柒個老公逼佢認錯咁既款

可以點擋？鎖門？
鎖門如果有人起外面比黑警追要入商場避，大家又會屌鎖門。

得我一個覺得女手足好口才？

要娶都唔輪到你啦

佢發火會比條女chur 多廿四個鐘
老虎蟹都忍

你打爛度門咩，指有咩用

如果我話想試下...

呢位絲打真係娶得過

死啦 原來我同依個女仔 好似

我都覺
轉數快 j聲都夠

字字珠璣 都叫冇point

條女好撚勁

仆街香港01又影女手足個樣

條女好正

仲未完？
雖然覺得個實Q廢又hea，但到而家都唔發爛渣報警算係咁

好好

Oncc影咗好耐啦

明明搞到佢講到俾人用棍迫

你俾日時間保安組織下啦
屌你宜家黑狗睇直播 真係笑撚死人咩

有冇琴日保安放狗既片？

報乜撚野警
報警拉自己米飯班主？

講真唔喺話幫住個 保安, 佢都答唔到啲咩 上面班高層應該訓曬 佢都代表唔到商場講咩. 聽日再黎chur過好過喇

唔好再話絲打chur
唔係靠絲打連珠炮發都唔會逼到管理處做返d follow up actions
商場職員係炮灰, 但矛頭絕對唔係指向絲打

佢頭先講嘅嘢有 少少危險

唔肯比委任証

聲都係

我叫Carrie Lam呀

如FC 左係退休狗,

可以還眼還耳還手還腳未?

黑狗心諗擺班保安上枱擋一擋先

又有隻
佢地尋日先講完
然後今日又有狗出黎拉人

依家係要令班保安放黑警都無放得咁容易
你今日放過左班保安
班保安只會記得唔放=比人拉
要令班保安記得放左都會比人屌
班保安放遲5分鐘 都可能少個手足比人拉
講真班保安最後都會無事
但手足比人拉 可能渣都無得淨
比人鬧下 就可能減低一個手足比人拉既機會

唔好玩人啦

即刻著件保安衫去太古

你做乜望個條女一眼啊
點解啊~點解啊~點解啊~
係咪望過啊~係咪啊~係咪啊
假設有個再靚D既女仔再經過~你係咪會再望啊
答我啦~答我啦~答我啦~

頭先唔係話戲院出面有狗？而家去曬邊

And your~ Name~

and your name~

高層唔係應該要去處理突發事故咩
咁下次死人都搵班保安得啦

我唔係唔畀你叫雞呀 ~ 但係 ~ 你自己諗清楚, 係咪 真 係 要 叫 囉 ~

轉數快到

女:我問你，偷食個陣你就嚟射啦，你會點做呀？
男:我聽日答你
女:點解你偷食對住條女就即刻射，對我個陣又唔射呀？我問你呀，答咗我先啦
男:
女:答啦
男:你啱啱係講Er..對住條女就即刻射..但..Er...
女:係呀，唔好再同我重複啦，答啲新嘅野啦
男:我答緊啲好新嘅野，就係..
女:就係咩呀？就係咩呀？？我俾你答埋先，就係咩呀？
男:關於哩個問題，我覺得咁，我記低你問題再答你
女:我將個問題簡單啲啦，你依家好急尿，你問我廁所喺邊，我話聽日答你，你賴啦喎！你點呀？
男:
女:你唔好望個邊啦，出面無野望呀，答我啦！
男:姐係咁
女:我要答案呀！琴日對住條女就射，對住我就唔識射呀？

英文

絲打D 丫老音

英文都好好聽

絲打好想比佢瘋狂屌柒我

好撚癲

好撚屈機

咪寫左伍小姐

戀愛了

英文J死人
點會唔著緊
原來成晚UP左咁耐都唔係太古既人

就係要佢地知只有辭職/放狗但比人日日屌通宵/阻狗有機會錄口供但法庭案例講明冇犯法呢三樣野可以揀

住太古城 樣唔差 英文好

咪痴線啦

好恐怖

聽到絲打聽粗口

女手足

日頭係咪過太古坊返工D OL

算咁啦
唔好玩人啦

紅衣絲打 見 POST 請 PM me 我係你同類人

佢都好忍得

巴打你

似係唔洗番工既太子女

唔好羞辱人啦, 打份工啫
我係個保安可能已經頂唔住

玩 玩咩撚野?
咁好玩你唔去玩

玩你老母呀
比狗拉 48呀 玩
邊撚個同你係到玩到12點半呀

有錢人家 粗口唔可以大大聲比人聽到
有教養

求太古城保安帶路片

有咩live睇

屌足幾粒鐘 太古一直都中規中矩
係咪要俾時間保安去了解呀？
屌到咁撚盡 大家覺得有咩用

我唔係支持保安做法 但你怒屌一知話唔到事嘅
你殺佢全家都無用嫁啦
天日一點 睇太古點回應
唔妥當嘅 太古會消失咩？

個保安EQ真係好撚高
我聽都覺得好撚燥 d問題每隔幾分鐘就全問又要強迫人答
文革批鬥咩 大佬

或者你咁諗
依家係要做比出面既保安睇
你放人入黎就係咁慘 比人屌足成晚
起碼佢地放黑警之前 要諗下 放遲5分鐘都可能少個手足比人拉
可以話係殺一儆百？
如果咁容易放過佢地 出面d保安只會知道唔放黑警入黎會比人拉
佢地可能一見到黑警就自己打定開門

琴日入左兩次
第一次之後就要鎖啦
第一次之後鎖左比人屌佢鎖門既 你都可以大大聲話保障顧客安全 再怕啲既鎖完 就搵兩個人看住道門
其他人就去冇鎖既望 比人屌你都可以大大聲話保護商場既顧客同商戶 依加連基本都做唔到
第一次衝入黎之後都唔鎖 佢入黎拉人又唔問佢拎搜查令
咁樣既正確？
就算冇搜查令都要up到佢要拉既人既名先啦
你話班畜生冇人性 但都要比人見到你有盡力呀
你見馬鞍山果次有冇比人屌到咁

成班要個名去投訴都唔得?仲要唔俾
仲要岩岩先放班狗入黎又拉人呀

權不在民，大家都要受

完晒 城大都散場

做過前線 服務 或sales
俾人話要影底個職員証 都無人肯
肯講個名俾你知已經夠

個實Q算係咁

掂都掂無掂過佢，俾足面啦

五個月喇，今次係將香港既社會制度，社會運作既問題一次過起曬出黎
撥亂反正

有崗位，有權力既人唔好以為天下太平就可以hea 做，下下都 "打份工啫" 就將責任推得一乾二淨

有冇睇直播呀？
係中庭進行諮詢大會
D狗爆入黎
班保安已經又求又跪 d狗先咁快出返商場（你咬實話有兩個手足俾人捉左）我無野好講

保安追埋出去問黑警點解要拉人
黑警無回覆
保安得個纏字 纏到狗車都走埋
你仲想佢點？攔車？

你又會share 東網嘅直播嘅，其實你係邊個？

講真 我係一個熱愛和平既人
但依家既問題係你唔屌班保安
班保安只會記得唔放黑警入黎就會比人拉
放左班黑警入黎 班人都唔會屌我
一定放左先算
如果係有法治既社會 你可以投訴警察/用法律途徑去追究班黑警亂衝入黎
但依家唔得 唯有用依d方法令班保安無咁易放人入黎

保安想拆彈，黑警整多兩獲俾班保安
黑警死全家

都岩既. 比壓力其他商場, 如果放班狗入黎, 就會比人罵, 同唔再幫襯個商場. 睇下佢聽日公唔公開個CCTV 先.

出聲明讉責

做唔到？怕左港共？咪企定定俾人屌囉

又要做香港人生意，又要出賣香港人
邊有咁便宜既事

講真佢地都係企係度比人屌下
但如果可以令到保安界無放黑警放得咁易
爭取多5分鐘既時間都可能拉少多個手足
我好記得有一次保護孩子堆人 只係擋住班黑警一陣
起碼有3-4個手足走得甩

黑警係保安不知情情緒下突入呀
係cctv隨意門出現無門口咩

大家尋晚有眼睇到d狗癲到連保安都攔唔到

當然 你話佢唔去制服個拖襲者
咁係保安佢地失職

你有冇睇 佢後面有隻保安放狗呀
2邊黎

唔放黑警入黎會被拉阻差辦工
放黑警入黎會被客人圍屌

你係保安會揀邊樣

好撚老土 睇大陸劇多 「我呸」

你既情況係好理想，問黑警拎搜查令佢會比，問黑警被捕人既名佢會比，大家都有眼見黑警癲撚左，連議員都唔放眼內，莫講話保安。

佢地未處理過類似事件，同一日發生唔會話幾個鐘即刻知點應付，佢地盡量答左，又比左個deadline聽日一點再書面回覆，大家咪放人一馬。

保安仲帶埋唔點計

太古6月到宜家
有出賣過香港人？

將心比己啦
係咪一次失當就永不超生先？

幾個保安點出聲明，大家等太古點回應喇。唔通太古高層依家陪你捱眼瞓咩

我個出發點已經唔係保安失唔失職既問題
係希望用佢地比人屌依樣野令到其他商場既保安無放黑警放得咁易
你當係殺一儆百？

3號4號連續出賣兩日喇喎，夠未？

仲有依家叫佢交代咋喎，又無抵制又無裝修
咁叫永不超生？

將心比己？打好自己份工咪唔洗俾人屌

咪散左囉

你係佢 你係職責上會唔會交人出黎先 可能會出現流血事件喎
佢盡晒職責 你地係咪要迫到佢同個仆街同事死先安樂？

天日1點咪有交待囉
如果聽日都唔處理果位同事
太古都唔會消失嫁啦 吓喎

老實講如果我係廢老保安
我都會簡放
但希望放得黎可以拖延下時間
好記得有一次保護孩子拖住班popo一陣
都救到幾個手足

屌你老味3號放狗單野都未解釋 今日又放

咁撚多人懶大愛護住班帶狗實q 唔睇以為講緊tko個班

十個保安守20個出口 百尻幾隻門？

个要大過半保安開緊諮詢大會

保安仲有同路人，我唔想大家屌走同路人，完全明白大家既怒火。黑警要衝，有時點擋都擋唔到，一邊有武器有訓練過，一邊已經步入廢老年紀又隨時比人告...

一個放狗啫
邊有一班

如果嗰兩個街坊起警署俾人打死左
個保安係咪切腹謝罪？

依家唔係公審你喎，係叫你交個名出黎容後跟進咋

即本睇下太古班PR精英通宵度到份乜稿出黎
都預撚左會係 "表示遺憾"，"無譴責"，"同事盡宗職守"，"會努力提供優質服務"

仲*

sor 改番 "帶狗個實q"

講中我心聲啦
Mtr黃衫仔又係咁
保安又係咁

大家 我地要 connects 同拉攏不同意見人士
唔係不停樹立敵人呀

我明
但起碼希望班保安記住放佢地入黎係有後果
起碼做下樣拖下佢地啦
拖得一秒得一秒
我唔想見到班保安主動開門/帶班黑警入黎

今日防暴 starbucks入同經康山去太古城地鐵站出口入
即係太古城鎖門之後落漏咗地鐵站入太古城個閘，而黨鐵亦有責任

實q放又屌 唔放又俾狗拉 自己封門啦

即係黑警係地鐵站入

你又知聽日個仆街保安無處分？
一點咪有結果囉

如果真係有保安帶黑警既，我支持大家屌保安，比壓力佢直到炒左相關人士

肯定係 第一批係喺黨鐵站入

咁咪出個聲明話 "阻止唔到無委任証既恐怖份子進入商場，顧客請自求多福"

夠唔夠膽出依個聲明？出左咪無人怪你囉
唔好自己無能力又扮曬盡宗職守

香港就係咁，和平時乜都得過且過。有事喇，就乜都唔關自己事。

咁mtr 都有問題喎

啲防暴係全部係e出口出嚟，可能佢哋見商場啲門口鎖曬，就用連接黨鐵站嘅出口入囉，太古城又唔夠醒目

記低你依個post
如果無處分你即刻道歉
反之我向你道歉

根本最大問題係MTR
以我理解 商場入面可以閂到嘅門都閂哂 除咗同黨鐵嘅通道

保安我仲可以覺得慘 但為左拉少個手足都要屌
但黨鐵職員唔會
721個車長開曬門比人衝入車廂打
831佢地有見到發生咩事 到依家都無出過聲
佢地望住咁多人比人打 都仲可以訓得咁安樂
Sorry佢地唔抵可憐

呸你老母

今日係

保安緊係無義務去幫手足拖時間
消防救護入境海關都一樣

救係仗義 唔救應係合理
大家唔好老馮覺得邊種職業就一定會幫打足拖時間
諗法錯晒

唔係批評絲打
太古城係做得未夠好

但做過有關CS嘅都明
明明係其他人做錯
俾個客係咁屌
要即刻俾啲職權範圍以外嘅答案佢
真係好難頂
睇到一半唔忍心睇

睇live 有一個有大陸口音既女人話佢親眼望到有個保安開門帶黑警入黎拉左個細路
個女人講到好慘 話個細路咩都無做過

我道歉有咩所謂
如果我跪 今晚手足即無罪釋放
我受少少苦 又有咩所謂

有冇片？

錯

保安無守好私人地方
俾無委任証既持械恐怖份子無交代既情況下進入商場
係嚴重危害顧客同商戶既生命財產安全

係疏忽職守

搞番清楚，無人叫你為手足拖時間
係叫你盡番你職業既責任

真
我睇到心都up
驚個保安谷到暈

立場live
唔知幾多分鐘
佢地屌屌下班保安
個大陸口音女人講嫁
應該有d難搵 因為佢好長時間只係影住個保安

或者咁諗
佢地其實係做一個示範比出面既保安
放人入黎都係有後果
我認佢係慘

控制室入面唔可以係差佬？

佢地咪講左
商場無報警 黑警強行進入囉

成3十幾4十個防暴
你叫班阿叔點頂呀

係拉撚左人都唔俾你保安知

保安知道左都即時跑去狗車問
班黑警當佢透明

你因為黑警濫權 去強行要保安負上法律都保障唔到嘅責任
何苦呢

保安係有權要黑警出示搜查令先放佢地入黎
最少最少要問黑警點解要放佢地入黎
你可以望下之前IFC 個保安點樣拒絕黑警入內
唔該你可唔可以了解下保安既權利
PS:我唔係保安 但有望過下果陣保安公會寫果封信

早就BLOCK 左依件

唔只係俾壓力保安
係俾壓力全港物管高層

唔好諗住側側膊出賣港人，疏忽職守

其實同樣質詢畫面其他商場一早出現過，唔係新奇事

我相信琴日發生既事換轉起ifc
保安都擋唔住

又要人不割不分 成班人係咁問屌實q做乜
沙田一早圍住個實q屌啦

見到個保安就覺得心噏，雖然都係要屌，但係屌細力d,搵到冇警入黎果個藍絲保安就要大大力屌，自己做錯野仲要同事頂，影都唔見

屌你老母知唔知保安既職責係咩呀？
保障物業同使用者既安全呀
打份工姐想佢點喎
依家咁既時勢放狗入商場同將個商場變成廝殺現場有咩分別？
D咁倒米既保安，管理層識做啦
不過管理層無出明確指引/出左指引叫d細既放狗都係垃圾
我係話在座咁多位都係垃圾呀

如果你咁講 我做救護員
Popo話無傷者 但我明明見到下面有傷者
係咪都唔洗堅持落去？
Sorry 對於你既專業態度我唔認同
姐係總之popo就算係你面前殺人 你都係話會比人拉
連影相都唔去做？

保安係咪係即時做野係到食花生先？
你有冇睇直播先？
佢知道拉左人 都即刻上面問班黑警 作出了解
點解你一口咬定佢無 take任何 action先？

宜家唔係popo唔俾你救人所以唔救
而係popo遲左俾你去救 但救唔翻 變相係個救護錯

明？

有大聲公嘛
咪即刻開誠佈公對住鏡頭話
"有無委任証既不知明持械武裝份子衝入商場，並綁架顧客。商場無法處理，已求警協助"

唔夠膽咁講？對住濫權既公權力唔夠膽捍衛私有產權？
咪係疏忽職守囉

企企定被屌便宜左佢了

似乎你唔明中大校長係用咩嘢手法脫身

即時無做野*

我尋日唔喺現場 唔評論太多
今日有朋友發夢見到幾樣嘢
1. 原本啲手足喺2樓詢問處附近同緊保安理論 嗰陣氣氛係還好 大家都冷靜
2. 跟住有人喺商場入面條天橋見到樓下有曱甴 手足即時好激動 而保安有即時去門口睇下咩事 但我朋友仲喺詢問處附近 冇親眼睇到佢哋點處理
3. 隔咗陣保安返嚟話佢哋冇入到嚟 好似有話鎖咗樓下啲門 手足仲係好激動
4. 隔咗我諗3分鐘左右 就見到有20幾隻綠曱甴快步喺黨鐵站行入嚟 (站入面有條E1出口通道直通商場 冇門 但有閘 當時冇落到) 有一兩隻激動啲攞棍指啲街坊
5. 啲曱甴一入嚟就落咗地下嗰層 但我朋友仲喺2樓未落得切去 我睇返apple live 疑似係有曱甴開地下度門放其他曱甴入嚟 好似唔關保安事
6. 之後嘅事大家好清楚 啲曱甴出返去之後大家就狂屌保安 直到永遠
7. 中間有段時間係熄咗燈 手足怒屌完之後冇耐開返 有保安聲稱係跳制
8. 我朋友問過保安 究竟條通道嘅閘係邊一方負責鎖 佢話有兩個閘 一個係黨鐵鎖一個係商場鎖 不過商場係配合黨鐵 黨鐵鎖咗佢嗰邊商場先鎖自己嗰邊
9. 我朋友再追問 如果黨鐵堅持要開 照程序上嚟講 係咪阻止唔到曱甴喺嗰條通道入嚟 佢話係

我朋友100%可信 當然中間可能有錯漏 如果有刻意誤導大家嘅話死全家

你仲未知衰咩
就係佢仍然當 "警察" 係警察

對失控既公權力仍然視若無堵，無盡自己職權去捍衛
就係疏忽職守，點會唔洗被屌

你睇下3號晚尚德個業主立案法團點樣1人屌走成隊防暴就知咩叫捍衛

不分化 不割蓆
其實講職責 班保安絕對有責任唔放行俾班狗 呢個無可否認

但班保安有冇咁既能力去擋都係一個問題 眼見好多保安都係上年紀既保安 當然仲有後生 面對住宜家班柒頭黑警 其實真係好難擋

當然如果佢地主動帶路 幫狗捉人 呢個就真係屌佢老母啦

結論： 職責一定要阻止狗 但能力上阻唔阻到係一個問題
唔好攞6月個陣班popo係pp既程度比較 完全兩種level

補充番 其實好多保安都係黃底 但佢地做到既野有限
當然都有d死廢佬藍絲做保安啦 個啲就見一個 屌一個

唔洗咁遠既
同3號晚尚德比就夠

當權利唔捍衛就會被視為自動放棄，開左先例後濫權便成為實權

依個就係大家屌班保安無做好自己本份既原因

講漏咗樣緊要嘢
地下啲門個鎖係就咁扭開嗰隻 唔駛鎖匙
呀豬呀狗都開到

屌到班保安跪低又點？好撚威呀？

唔打主線走去打班NPC，你估今時今日啲保安仲可以阻止到班曱甴咩？完全係睇班曱甴選擇入唔入咋

唔係假設架，出面真係有狗 standby

100%可信，我朋友就係你朋友隔離聽住。

唔好起我朋友底

藍絲扮中立宣傳片，入去負評爆佢

你想佢點捍衛，又係要擋住道門？
班保安有了解過，班曱甴話有人報曱甴，你覺得佢哋仲有得拒絕曱甴入？

咁好心機、咁多時間去撚班保安，專心做好個主線啦，哂時間屌班冇權嘅保安真心on9

你因為黑警濫權 去強行要保安負上法律都保障唔到嘅責任
何苦呢
如果當初個救護/急救好似你咁講因為popo喝佢唔堅持落去返去同上頭講popo話無傷者 就搞掂 依家又要寫report 何苦呢

學你咁講 d記者每日出去都有可能比人拉 出去影相又要食煙何苦呢
義務急救員出去都有可能比人拉 做咩仲要出去救人 何苦呢
保護孩子班人出去都會比人打 出去擋住班popo得個幾分鐘 又何苦呢
如果因為怕比人拉 連自己本身既職責都唔做 或者可以做既野都唔做
咁今日香港已經輸左好耐
Ps: 我從來無講過要擋到班黑警入唔到黎 我只係講拖得幾多時間得幾多時間 希望佢地放人都無放得咁易
算啦 唔同你嘈啦 總知各有各做
一句：不割席 不篤灰 光復香港 時代革命

成班人咁樣屌班保安做咩勁
有咩用
花Ｄ心機係有用既地方好過啦

唔好屌保安
屌狗啦
太古一直都幫緊市民
你話新鴻基就屌遮

俾幾個畫面你回想

消防隻身屌黑警亂射TG
記者義正詞嚴捍衛新聞自由
尚德業主會用一個大聲公屌走一隊防暴
中大校長發公開信對警暴表達悲憤，要求體制外調查

面對強權侵蝕你既權利，屈服定捍衛唔只係行動，仲係態度
依啲一睇就睇得出，呃唔到人既

一句 "都擋唔到架啦" 係無意義既

班保安都有問過班曱甴係乜事要進入商場，已經做咗佢哋可以做嘅嘢，你覺得佢哋仲可以拖得幾耐，定係要佢哋俾人拉埋先叫做到嘢？
定係你當咗班曱甴係六月前嘅狗？

我都有聽保安解釋

事後上過去睇，結果係落咗閘，證明保安講大話， 太古城係有權落商場個閘嘅

佢哋做咗佢哋能力同權限內嘅嘢啦，你仲想班保安去捍衛啲乜呢？

你完全冇答過班保安可以做啲乜去所謂「捍衛」，係唔係要佢哋好似上次TKO個班，俾曱甴拉埋，先叫捍衛到？

死翻去支那啦 大陸閪

我講左好多次佢地係慘
但我個人認為屌佢地係
為左比出面既保安睇到放黑警入黎係有後果
唔好只係記得唔放黑警入黎就會比人拉
希望出面既保安望到佢地依家既情況
見到黑警起碼會問下佢地有無搜查令/擋下，
擋得一分鐘得一分鐘
我好記得有一次保護孩子都係擋左好少時間
都救到幾個手足
講左好多次佢地係慘 但佢地都係企係度比人屌下
但如果比人屌下 令到出面既保安睇到擋佢地多幾分鐘
我覺得值

太古城中心管理員放狗入
原來佢係警察！

放返主線 控訴警方濫權濫捕 選擇性執法
要推到五大訴求 真雙普選 香港先有得救

香港人欺善怕惡

第7 補充少少
嗰陣11點正 係timer夠鐘熄燈 後尾保安手動開翻燈

認同你講
但如果比人屌下 令到出面既保安睇到擋佢地多幾分鐘
我覺得值
同埋 可以行使保安權力 同啲POPO講 呢度私人地方
請你出返去

up乜柒 ？
我屌梗隻空白貓喎
同邊個扯貓尾？
你老母就五毛
搞什麼呀係書面語黎
普通話正常唔會講[呀] 囉

其實唔使以肉體去擋架，如果星期日，保安鎖好門，咁問題就解決

佢地今本疏忽或有意。。我咁講

係頭先有手足質問何生，問佢自從幾星期前，popo想係5樓戲院門口衝入嚟，但最後好彩擋到，自此之後，管理處逢6點就鎖門。剩返單邊出入，有冇呢樣安排，何生話「係有，呢個係臨時措施」

既然之前發生過事，識得去改進，點解星期日會大跌watt到咁？畀狗入到去。。。。係咪抵屌

我上面啲回文已經有幾招
你可以話我玩膠，咁俾啲現實啲既你

有大聲公丫嘛，商場直頭有PA 系統。開咪話依度無罪案，係私人地方，請警察立即離開。

有啲嘢唔係求結果，係求態度

引左好多分化L出黎

不過唔啱聽都要講 尋晚手足真係好燥
幾乎唔比機會保安答嘢
難得靜返啲 佢講咗兩句大家又嘈過
成個感覺係發泄多過要佢交代
據我朋友現場觀察 揸大聲公嗰個都幾乎做哂佢要做嘅嘢 佢又唔係高層 答嘅嘢都得體

不過個保安又係傻嘅
中間講咗啲大家會更加燥嘅嘢
eg 依家商場已經閂門
eg 大家應該都攰啦
我諗就算唔睇live大家都會估到啲人點答啦

你收閪皮啦, 你自己冇撚收過代撚表全世界

尋晚問佢如果再有前晚嘅事會點
答唔到 呢頭遊完花園個頭就有保安又開門畀狗入
叫佢交人交名又唔交 點唔燥啊

你都弱撚智 收皮啦屌你老母

你問我 佢唯一冇做嘅嘢就係冇落地鐵度閘
然後其實真係有保安開門畀狗入？
我睇live好似係啲狗開嘅

有保安係開咗門

尋日？
喺邊個位置？

又話今日一點前會有回應嘅

咁樣叫回應咗?!? 無撚嘢下話

呢個見佢fb似係琴日回應前日
並唔係琴晚講嘅回應

今晚個保安仆街了

邊有？係佢地商場範圍拉左人連拉左咩罪名都唔知。

幫手推呀可唔可以
當我求下你地